{"nodes":[{"nodeID":"108154","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/22.html: n\u00e3o se prev\u00ea em curto lapso de tempo a sua transfer\u00eancia","type":"L","timestamp":"2015-11-05 23:41:25"},{"nodeID":"108155","text":"n\u00e3o se prev\u00ea em curto lapso de tempo a sua transfer\u00eancia\".","type":"I","timestamp":"2015-11-05 23:41:25"},{"nodeID":"108156","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/22.html:  n\u00e3o se prev\u00ea em curto lapso de tempo a sua transfer\u00eancia\".","type":"L","timestamp":"2015-11-05 23:41:25"},{"nodeID":"108157","text":"Vieira Pires adianta que quatro reclusos \"precisar\u00e3o ainda de cuidados m\u00e9dicos bastante diferenciados,","type":"I","timestamp":"2015-11-05 23:41:25"},{"nodeID":"108158","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/22.html: Vieira Pires adianta que quatro reclusos \"precisar\u00e3o ainda de cuidados m\u00e9dicos bastante diferenciados,","type":"L","timestamp":"2015-11-05 23:41:25"},{"nodeID":"108159","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-11-05 23:41:25","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"140288","fromID":"108157","toID":"108159","formEdgeID":null},{"edgeID":"140289","fromID":"108159","toID":"108155","formEdgeID":null}],"locutions":[]}