{"nodes":[{"nodeID":"176596","text":"Assim, talvez no futuro aquelas c\u00e9lulas estaminais do cord\u00e3o umbilical, que congelamos aquando do nascimento dos nossos filhos, venham a ter plena utilidade;","type":"I","timestamp":"2016-05-31 12:42:52"},{"nodeID":"176597","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/232.html: Assim, talvez no futuro aquelas c\u00e9lulas estaminais do cord\u00e3o umbilical, que congelamos aquando do nascimento dos nossos filhos, venham a ter plena utilidade;","type":"L","timestamp":"2016-05-31 12:42:52"},{"nodeID":"176598","text":"Em breve, os avan\u00e7os nesta \u00e1rea permitir\u00e3o regenerar corretamente qualquer tipo de c\u00e9lula do nosso organismo a partir, por exemplo, de uma c\u00e9lula nossa da pele, alterando de forma direcionada a sua programa\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica.","type":"I","timestamp":"2016-05-31 12:42:52"},{"nodeID":"176599","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/232.html: Em breve, os avan\u00e7os nesta \u00e1rea permitir\u00e3o regenerar corretamente qualquer tipo de c\u00e9lula do nosso organismo a partir, por exemplo, de uma c\u00e9lula nossa da pele, alterando de forma direcionada a sua programa\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica.","type":"L","timestamp":"2016-05-31 12:42:52"},{"nodeID":"176600","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-31 12:42:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216152","fromID":"176598","toID":"176600","formEdgeID":null},{"edgeID":"216153","fromID":"176600","toID":"176596","formEdgeID":null}],"locutions":[]}