{"nodes":[{"nodeID":"126863","text":"O Centro Hospitalar do Algarve (CHA) vai come\u00e7ar em julho a dar forma\u00e7\u00e3o a subespecialistas em medicina intensiva","type":"I","timestamp":"2016-01-31 20:22:39"},{"nodeID":"126864","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/45.html: O Centro Hospitalar do Algarve (CHA) vai come\u00e7ar em julho a dar forma\u00e7\u00e3o a subespecialistas em medicina intensiva","type":"L","timestamp":"2016-01-31 20:22:40"},{"nodeID":"126865","text":"o que pode contribuir para atrair m\u00e9dicos para o Algarve","type":"I","timestamp":"2016-01-31 20:22:40"},{"nodeID":"126866","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/45.html:  o que pode contribuir para atrair m\u00e9dicos para o Algarve","type":"L","timestamp":"2016-01-31 20:22:40"},{"nodeID":"126867","text":"M\u00e9dicos de todo o pa\u00eds e da Europa podem candidatar-se \u00e0s quatro vagas para subespecialistas","type":"I","timestamp":"2016-01-31 20:22:40"},{"nodeID":"126868","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/45.html: M\u00e9dicos de todo o pa\u00eds e da Europa podem candidatar-se \u00e0s quatro vagas para subespecialistas","type":"L","timestamp":"2016-01-31 20:22:40"},{"nodeID":"126869","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-01-31 20:22:40","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"126870","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-01-31 20:22:40","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"167818","fromID":"126867","toID":"126869","formEdgeID":null},{"edgeID":"167819","fromID":"126869","toID":"126865","formEdgeID":null},{"edgeID":"167820","fromID":"126863","toID":"126870","formEdgeID":null},{"edgeID":"167821","fromID":"126870","toID":"126865","formEdgeID":null}],"locutions":[]}