{"nodes":[{"nodeID":"172718","text":"todos os presidentes viveram em tens\u00e3o com a sua fam\u00edlia pol\u00edtica","type":"I","timestamp":"2016-05-02 11:44:42"},{"nodeID":"172719","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/206.html: todos os presidentes viveram em tens\u00e3o com a sua fam\u00edlia pol\u00edtica","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:44:42"},{"nodeID":"172720","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/206.html: Soares nunca deixou de chocar com o chamado \u201cex-secretariado\u201d, irritando sucessivos l\u00edderes socialistas. Sampaio n\u00e3o esperou por Guterres para se candidatar em 1995, e em 2004 provocou a demiss\u00e3o de um secret\u00e1rio-geral do PS. Cavaco Silva afastou-se de Santana Lopes em 2005, e em 2009 foi acusado de n\u00e3o ajudar o PSD (embora S\u00f3crates o acusasse do contr\u00e1rio). N\u00e3o \u00e9 um problema deste ou daquele candidato, mas de um sistema que dissociou a presid\u00eancia da rep\u00fablica e os partidos.","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:44:42"},{"nodeID":"172721","text":"Soares nunca deixou de chocar com o chamado \u201cex-secretariado\u201d, irritando sucessivos l\u00edderes socialistas. Sampaio n\u00e3o esperou por Guterres para se candidatar em 1995, e em 2004 provocou a demiss\u00e3o de um secret\u00e1rio-geral do PS. Cavaco Silva afastou-se de Santana Lopes em 2005, e em 2009 foi acusado de n\u00e3o ajudar o PSD (embora S\u00f3crates o acusasse do contr\u00e1rio).","type":"I","timestamp":"2016-05-02 11:44:42"},{"nodeID":"172722","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/206.html: Soares nunca deixou de chocar com o chamado \u201cex-secretariado\u201d, irritando sucessivos l\u00edderes socialistas. Sampaio n\u00e3o esperou por Guterres para se candidatar em 1995, e em 2004 provocou a demiss\u00e3o de um secret\u00e1rio-geral do PS. Cavaco Silva afastou-se de Santana Lopes em 2005, e em 2009 foi acusado de n\u00e3o ajudar o PSD (embora S\u00f3crates o acusasse do contr\u00e1rio).","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:44:42"},{"nodeID":"172723","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-02 11:44:43","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"211588","fromID":"172721","toID":"172723","formEdgeID":null},{"edgeID":"211589","fromID":"172723","toID":"172718","formEdgeID":null}],"locutions":[]}