{"nodes":[{"nodeID":"126871","text":"No caso do Esbo\u00e7o do Or\u00e7amento de Estado para 2016, o governo exagerou.","type":"I","timestamp":"2016-01-31 20:27:11"},{"nodeID":"126872","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/46.html: No caso do Esbo\u00e7o do Or\u00e7amento de Estado para 2016, o governo exagerou.","type":"L","timestamp":"2016-01-31 20:27:11"},{"nodeID":"166136","text":"A narrativa or\u00e7amental do governo n\u00e3o pegou.","type":"I","timestamp":"2016-03-16 19:30:56"},{"nodeID":"166137","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/46.html: A narrativa or\u00e7amental do governo n\u00e3o pegou.","type":"L","timestamp":"2016-03-16 19:30:56"},{"nodeID":"166138","text":"Pouca gente parece disposta \u00e0 \u201csuspens\u00e3o da descren\u00e7a\u201d","type":"I","timestamp":"2016-03-16 19:30:56"},{"nodeID":"166139","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/46.html: Pouca gente parece disposta \u00e0 \u201csuspens\u00e3o da descren\u00e7a\u201d","type":"L","timestamp":"2016-03-16 19:30:56"},{"nodeID":"166140","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-16 19:30:56","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"166141","text":"M\u00e1rio Centeno devia ter lido menos J.M. Keynes e mais H.P. Lovecraft.","type":"I","timestamp":"2016-03-16 19:30:56"},{"nodeID":"166142","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/46.html: M\u00e1rio Centeno devia ter lido menos J.M. Keynes e mais H.P. Lovecraft.","type":"L","timestamp":"2016-03-16 19:30:56"},{"nodeID":"166143","text":"Algures, Lovecraft explica que no g\u00e9nero fant\u00e1stico \u00e9 um erro exagerar na fantasia.","type":"I","timestamp":"2016-03-16 19:30:56"},{"nodeID":"166144","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/46.html: Algures, Lovecraft explica que no g\u00e9nero fant\u00e1stico \u00e9 um erro exagerar na fantasia.","type":"L","timestamp":"2016-03-16 19:30:57"},{"nodeID":"166145","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-16 19:30:57","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"166146","text":"Os leitores reagiram: a Comiss\u00e3o Europeia, o Conselho de Finan\u00e7as P\u00fablicas, a Unidade T\u00e9cnica de Apoio da Assembleia da Rep\u00fablica, as ag\u00eancias de nota\u00e7\u00e3o, a imprensa nacional e internacional \u2013 come\u00e7am a ser demasiados os que n\u00e3o acreditam na fic\u00e7\u00e3o governativa de que gastar mais \u00e9 a via para equilibrar as contas.","type":"I","timestamp":"2016-03-16 19:30:57"},{"nodeID":"166147","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/46.html: Os leitores reagiram: a Comiss\u00e3o Europeia, o Conselho de Finan\u00e7as P\u00fablicas, a Unidade T\u00e9cnica de Apoio da Assembleia da Rep\u00fablica, as ag\u00eancias de nota\u00e7\u00e3o, a imprensa nacional e internacional \u2013 come\u00e7am a ser demasiados os que n\u00e3o acreditam na fic\u00e7\u00e3o governativa de que gastar mais \u00e9 a via para equilibrar as contas.","type":"L","timestamp":"2016-03-16 19:30:57"},{"nodeID":"166148","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-16 19:30:57","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"202500","fromID":"166138","toID":"166140","formEdgeID":null},{"edgeID":"202501","fromID":"166140","toID":"166136","formEdgeID":null},{"edgeID":"202502","fromID":"166143","toID":"166145","formEdgeID":null},{"edgeID":"202503","fromID":"166145","toID":"166141","formEdgeID":null},{"edgeID":"202504","fromID":"126871","toID":"166145","formEdgeID":null},{"edgeID":"202505","fromID":"166146","toID":"166148","formEdgeID":null},{"edgeID":"202506","fromID":"166148","toID":"166138","formEdgeID":null}],"locutions":[]}