{"nodes":[{"nodeID":"172665","text":"\u00c9 aqui que melhor se vive, em paz, toler\u00e2ncia, democracia, em respeito pelo estado de direito, pela propriedade privada e pelos direitos individuais.","type":"I","timestamp":"2016-04-27 16:40:07"},{"nodeID":"172666","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/155.html: \u00c9 aqui que melhor se vive, em paz, toler\u00e2ncia, democracia, em respeito pelo estado de direito, pela propriedade privada e pelos direitos individuais.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 16:40:07"},{"nodeID":"172667","text":"os refugiados n\u00e3o v\u00eam para c\u00e1 por acaso","type":"I","timestamp":"2016-04-27 16:40:07"},{"nodeID":"172668","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/155.html: os refugiados n\u00e3o v\u00eam para c\u00e1 por acaso","type":"L","timestamp":"2016-04-27 16:40:07"},{"nodeID":"172669","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-27 16:40:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"211561","fromID":"172665","toID":"172669","formEdgeID":null},{"edgeID":"211562","fromID":"172669","toID":"172667","formEdgeID":null}],"locutions":[]}