{"nodes":[{"nodeID":"117889","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html: ovem que morreu no dia da Defesa Nacional.","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117890","text":"jovem que morreu no dia da Defesa Nacional","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117891","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html:  jovem que morreu no dia da Defesa Nacional","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117892","text":"Ana Rita Lucas,","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117893","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html: Ana Rita Lucas,","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117894","text":"Vila Nova de Gaia","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117895","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html:  Vila Nova de Gaia","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117896","text":"os pais da jovem n\u00e3o esconderam a ang\u00fastia e a revolta em rela\u00e7\u00e3o aos procedimentos do ex\u00e9rcito e \u00e0 alegada falta de condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117897","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html: os pais da jovem n\u00e3o esconderam a ang\u00fastia e a revolta em rela\u00e7\u00e3o aos procedimentos do ex\u00e9rcito e \u00e0 alegada falta de condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117898","text":"querem levar o processo ao Tribunal Internacional dos Direitos do Homem.","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117899","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html:  querem levar o processo ao Tribunal Internacional dos Direitos do Homem.","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:01"},{"nodeID":"246242","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-11-25 00:22:12","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"246243","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-11-25 00:22:12","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"246244","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-11-25 00:22:13","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"246245","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-11-25 00:22:13","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"297433","fromID":"117894","toID":"246242","formEdgeID":null},{"edgeID":"297434","fromID":"246242","toID":"117892","formEdgeID":null},{"edgeID":"297435","fromID":"117892","toID":"246243","formEdgeID":null},{"edgeID":"297436","fromID":"246243","toID":"117890","formEdgeID":null},{"edgeID":"297437","fromID":"117890","toID":"246244","formEdgeID":null},{"edgeID":"297438","fromID":"246244","toID":"117896","formEdgeID":null},{"edgeID":"297439","fromID":"117896","toID":"246245","formEdgeID":null},{"edgeID":"297440","fromID":"246245","toID":"117898","formEdgeID":null}],"locutions":[]}