{"nodes":[{"nodeID":"169766","text":"n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel colocar tantos candidatos ao mesmo tempo e de valia t\u00e3o diferente a debater o que quer que seja","type":"I","timestamp":"2016-04-21 09:58:09"},{"nodeID":"169767","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/116.html: n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel colocar tantos candidatos ao mesmo tempo e de valia t\u00e3o diferente a debater o que quer que seja","type":"L","timestamp":"2016-04-21 09:58:09"},{"nodeID":"169768","text":"O resultado ficou \u00e0 vista de todos: como espect\u00e1culo televisivo foi aflitivo de ver, at\u00e9 pela baixeza das picardias; e como hip\u00f3tese de esclarecimento \u2013 era essa a justifica\u00e7\u00e3o do canal p\u00fablico para esta infeliz iniciativa \u2013 foi simplesmente um insuport\u00e1vel desastre","type":"I","timestamp":"2016-04-21 09:58:09"},{"nodeID":"169769","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/116.html: O resultado ficou \u00e0 vista de todos: como espect\u00e1culo televisivo foi aflitivo de ver, at\u00e9 pela baixeza das picardias; e como hip\u00f3tese de esclarecimento \u2013 era essa a justifica\u00e7\u00e3o do canal p\u00fablico para esta infeliz iniciativa \u2013 foi simplesmente um insuport\u00e1vel desastre","type":"L","timestamp":"2016-04-21 09:58:10"},{"nodeID":"169770","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-21 09:58:10","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"169771","text":"nada at\u00e9 agora tinha ainda atingido o n\u00edvel do ser\u00e3o televisivo de ter\u00e7a-feira","type":"I","timestamp":"2016-04-21 09:58:10"},{"nodeID":"169772","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/116.html: nada at\u00e9 agora tinha ainda atingido o n\u00edvel do ser\u00e3o televisivo de ter\u00e7a-feira","type":"L","timestamp":"2016-04-21 09:58:10"},{"nodeID":"169773","text":"N\u00e3o nos podemos depois surpreender com o aumento dos n\u00edveis de absten\u00e7\u00e3o","type":"I","timestamp":"2016-04-21 09:58:10"},{"nodeID":"169774","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/116.html: N\u00e3o nos podemos depois surpreender com o aumento dos n\u00edveis de absten\u00e7\u00e3o","type":"L","timestamp":"2016-04-21 09:58:10"},{"nodeID":"169775","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-21 09:58:10","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"208232","fromID":"169766","toID":"169770","formEdgeID":null},{"edgeID":"208233","fromID":"169770","toID":"169768","formEdgeID":null},{"edgeID":"208234","fromID":"169771","toID":"169775","formEdgeID":null},{"edgeID":"208235","fromID":"169775","toID":"169773","formEdgeID":null}],"locutions":[]}