{"nodes":[{"nodeID":"177243","text":"J\u00e1 se percebeu que a distribui\u00e7\u00e3o dos refugiados pelos Estados membros da Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o funciona.","type":"I","timestamp":"2016-06-14 23:26:29"},{"nodeID":"177244","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: J\u00e1 se percebeu que a distribui\u00e7\u00e3o dos refugiados pelos Estados membros da Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o funciona.","type":"L","timestamp":"2016-06-14 23:26:29"},{"nodeID":"177245","text":"N\u00e3o s\u00f3 muitos desses pa\u00edses, sob press\u00e3o das opini\u00f5es p\u00fablicas internas, n\u00e3o aceitam essa solu\u00e7\u00e3o, como os pr\u00f3prios refugiados tamb\u00e9m n\u00e3o a querem.","type":"I","timestamp":"2016-06-14 23:26:29"},{"nodeID":"177246","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: N\u00e3o s\u00f3 muitos desses pa\u00edses, sob press\u00e3o das opini\u00f5es p\u00fablicas internas, n\u00e3o aceitam essa solu\u00e7\u00e3o, como os pr\u00f3prios refugiados tamb\u00e9m n\u00e3o a querem.","type":"L","timestamp":"2016-06-14 23:26:29"},{"nodeID":"177247","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-14 23:26:29","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216741","fromID":"177245","toID":"177247","formEdgeID":null},{"edgeID":"216742","fromID":"177247","toID":"177243","formEdgeID":null}],"locutions":[]}