{"nodes":[{"nodeID":"172705","text":"a quest\u00e3o \u00e9 a mesma: ele n\u00e3o precisa deles, e eles n\u00e3o lhe perdoam","type":"I","timestamp":"2016-05-02 11:41:36"},{"nodeID":"172706","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/205.html: a quest\u00e3o \u00e9 a mesma: ele n\u00e3o precisa deles, e eles n\u00e3o lhe perdoam","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:41:36"},{"nodeID":"172707","text":"A mat\u00e9ria da acusa\u00e7\u00e3o \u00e9 indiferente","type":"I","timestamp":"2016-05-02 11:41:36"},{"nodeID":"172708","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/205.html: A mat\u00e9ria da acusa\u00e7\u00e3o \u00e9 indiferente","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:41:36"},{"nodeID":"172709","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-02 11:41:36","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"172710","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/205.html: Dispensou as notabilidades que aproveitam estas ocasi\u00f5es para aparecer na fotografia, n\u00e3o deu trabalho aos especialistas em dar li\u00e7\u00f5es aos candidatos. Marcelo Rebelo de Sousa \u00e9 mesmo um candidato livre e independente, e \u00e9 disso que os oligarcas n\u00e3o gostam. J\u00e1 era o problema que tinham com Cavaco Silva. A Cavaco Silva, achavam-no demasiado sisudo e r\u00edgido; a Marcelo Rebelo de Sousa, acham-no demasiado vers\u00e1til e jovial.","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:41:36"},{"nodeID":"172711","text":"Marcelo Rebelo de Sousa \u00e9 mesmo um candidato livre e independente, e \u00e9 disso que os oligarcas n\u00e3o gostam.","type":"I","timestamp":"2016-05-02 11:41:36"},{"nodeID":"172712","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/205.html: Marcelo Rebelo de Sousa \u00e9 mesmo um candidato livre e independente, e \u00e9 disso que os oligarcas n\u00e3o gostam.","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:41:36"},{"nodeID":"172713","text":"Dispensou as notabilidades que aproveitam estas ocasi\u00f5es para aparecer na fotografia, n\u00e3o deu trabalho aos especialistas em dar li\u00e7\u00f5es aos candidatos.","type":"I","timestamp":"2016-05-02 11:41:37"},{"nodeID":"172714","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/205.html: Dispensou as notabilidades que aproveitam estas ocasi\u00f5es para aparecer na fotografia, n\u00e3o deu trabalho aos especialistas em dar li\u00e7\u00f5es aos candidatos.","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:41:37"},{"nodeID":"172715","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-02 11:41:37","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"172716","text":"A Cavaco Silva, achavam-no demasiado sisudo e r\u00edgido; a Marcelo Rebelo de Sousa, acham-no demasiado vers\u00e1til e jovial.","type":"I","timestamp":"2016-05-02 11:41:37"},{"nodeID":"172717","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/205.html: A Cavaco Silva, achavam-no demasiado sisudo e r\u00edgido; a Marcelo Rebelo de Sousa, acham-no demasiado vers\u00e1til e jovial.","type":"L","timestamp":"2016-05-02 11:41:37"}],"edges":[{"edgeID":"211583","fromID":"172705","toID":"172709","formEdgeID":null},{"edgeID":"211584","fromID":"172709","toID":"172707","formEdgeID":null},{"edgeID":"211585","fromID":"172713","toID":"172715","formEdgeID":null},{"edgeID":"211586","fromID":"172715","toID":"172711","formEdgeID":null},{"edgeID":"211587","fromID":"172716","toID":"172709","formEdgeID":null}],"locutions":[]}