{"nodes":[{"nodeID":"168997","text":"Mas os pr\u00f3ximos dois meses ser\u00e3o igualmente muito importantes","type":"I","timestamp":"2016-04-13 09:14:14"},{"nodeID":"168998","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/91.html: Mas os pr\u00f3ximos dois meses ser\u00e3o igualmente muito importantes","type":"L","timestamp":"2016-04-13 09:14:14"},{"nodeID":"168999","text":"Merkel ter\u00e1 que demonstrar que recuperou a rela\u00e7\u00e3o de m\u00fatua compreens\u00e3o com a maioria do eleitorado alem\u00e3o","type":"I","timestamp":"2016-04-13 09:14:14"},{"nodeID":"169000","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/91.html: Merkel ter\u00e1 que demonstrar que recuperou a rela\u00e7\u00e3o de m\u00fatua compreens\u00e3o com a maioria do eleitorado alem\u00e3o","type":"L","timestamp":"2016-04-13 09:14:14"},{"nodeID":"169001","text":"Ter\u00e1 de mostrar igualmente que tem uma solu\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel para a crise dos refugiados","type":"I","timestamp":"2016-04-13 09:14:15"},{"nodeID":"169002","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/91.html: Ter\u00e1 de mostrar igualmente que tem uma solu\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel para a crise dos refugiados","type":"L","timestamp":"2016-04-13 09:14:15"},{"nodeID":"169003","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 09:14:15","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"169004","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 09:14:15","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207338","fromID":"168999","toID":"169003","formEdgeID":null},{"edgeID":"207339","fromID":"169003","toID":"168997","formEdgeID":null},{"edgeID":"207340","fromID":"169001","toID":"169004","formEdgeID":null},{"edgeID":"207341","fromID":"169004","toID":"168997","formEdgeID":null}],"locutions":[]}