{"nodes":[{"nodeID":"176665","text":"haveria uma revis\u00e3o constitucional para consagrar o parlamentarismo e introduzir a elei\u00e7\u00e3o presidencial no Parlamento.","type":"I","timestamp":"2016-06-02 18:35:33"},{"nodeID":"176666","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/248.html: haveria uma revis\u00e3o constitucional para consagrar o parlamentarismo e introduzir a elei\u00e7\u00e3o presidencial no Parlamento.","type":"L","timestamp":"2016-06-02 18:35:33"},{"nodeID":"176667","text":"Se Portugal fosse um pais racional e coerente politicamente,","type":"I","timestamp":"2016-06-02 18:35:33"},{"nodeID":"176668","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/248.html: Se Portugal fosse um pais racional e coerente politicamente,","type":"L","timestamp":"2016-06-02 18:35:33"},{"nodeID":"176669","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-02 18:35:33","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"176670","text":"Mas isso n\u00e3o ira acontecer.","type":"I","timestamp":"2016-06-02 18:35:34"},{"nodeID":"176671","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/248.html: Mas isso n\u00e3o ira acontecer.","type":"L","timestamp":"2016-06-02 18:35:34"},{"nodeID":"176672","text":"Para a esquerda, a Constitui\u00e7\u00e3o e um texto sagrado (uma esp\u00e9cie de B\u00edblia da democracia nacional) e nos textos de natureza religiosa n\u00e3o se toca.","type":"I","timestamp":"2016-06-02 18:35:34"},{"nodeID":"176673","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/248.html: Para a esquerda, a Constitui\u00e7\u00e3o e um texto sagrado (uma esp\u00e9cie de B\u00edblia da democracia nacional) e nos textos de natureza religiosa n\u00e3o se toca.","type":"L","timestamp":"2016-06-02 18:35:34"},{"nodeID":"176674","text":"Ora, sem a esquerda, n\u00e3o h\u00e1 revis\u00e3o constitucional.","type":"I","timestamp":"2016-06-02 18:35:34"},{"nodeID":"176675","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/248.html: Ora, sem a esquerda, n\u00e3o h\u00e1 revis\u00e3o constitucional.","type":"L","timestamp":"2016-06-02 18:35:34"},{"nodeID":"176676","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-02 18:35:34","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216181","fromID":"176667","toID":"176669","formEdgeID":null},{"edgeID":"216182","fromID":"176669","toID":"176665","formEdgeID":null},{"edgeID":"216183","fromID":"176674","toID":"176676","formEdgeID":null},{"edgeID":"216184","fromID":"176676","toID":"176670","formEdgeID":null},{"edgeID":"216185","fromID":"176672","toID":"176676","formEdgeID":null}],"locutions":[]}