{"nodes":[{"nodeID":"260228","text":"o an\u00fancio do fim da austeridade foi manifestamente exagerado","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:35:51"},{"nodeID":"260229","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/96.html: o an\u00fancio do fim da austeridade foi manifestamente exagerado","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:35:51"},{"nodeID":"260230","text":"A divulga\u00e7\u00e3o do Esbo\u00e7o do Or\u00e7amento do Estado para este ano","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:35:52"},{"nodeID":"260231","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/96.html: A divulga\u00e7\u00e3o do Esbo\u00e7o do Or\u00e7amento do Estado para este ano","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:35:52"},{"nodeID":"260232","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:35:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"312832","fromID":"260230","toID":"260232","formEdgeID":null},{"edgeID":"312833","fromID":"260232","toID":"260228","formEdgeID":null}],"locutions":[]}