{"nodes":[{"nodeID":"168358","text":"Se a CDU sofrer maus resultados","type":"I","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168359","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/90.html: Se a CDU sofrer maus resultados","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168360","text":"as elei\u00e7\u00f5es regionais costumam ser complicadas para os partidos no poder","type":"I","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168361","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/90.html: as elei\u00e7\u00f5es regionais costumam ser complicadas para os partidos no poder","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168362","text":"Durante este ano, haver\u00e1 cinco elei\u00e7\u00f5es regionais (nos Lander)","type":"I","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168363","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/90.html: Durante este ano, haver\u00e1 cinco elei\u00e7\u00f5es regionais (nos Lander)","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168364","text":"a vida ficar\u00e1 muito dif\u00edcil para Merkel","type":"I","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168365","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/90.html: a vida ficar\u00e1 muito dif\u00edcil para Merkel","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168366","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 15:54:09","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168367","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 15:54:09","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"206435","fromID":"168360","toID":"168366","formEdgeID":null},{"edgeID":"206436","fromID":"168366","toID":"168358","formEdgeID":null},{"edgeID":"206437","fromID":"168362","toID":"168367","formEdgeID":null},{"edgeID":"206438","fromID":"168367","toID":"168364","formEdgeID":null},{"edgeID":"206439","fromID":"168358","toID":"168367","formEdgeID":null}],"locutions":[]}