{
  "nodes": [
    {
      "nodeID": "65217",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/1.html: Alberto Jo\u00e3o Jardim aconselhou o seu sucessor a n\u00e3o se vergar ao Governo de Lisboa",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-03 10:23:47"
    },
    {
      "nodeID": "65221",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/1.html: O ainda presidente do governo regional gritou \"N\u00e3o Pagamos\"",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-03 10:23:47"
    },
    {
      "nodeID": "68048",
      "text": "Alberto Jo\u00e3o Jardim aconselhou o seu sucessor a n\u00e3o se vergar ao Governo de Lisboa",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-14 13:40:29"
    },
    {
      "nodeID": "68049",
      "text": "O ainda presidente do governo regional gritou \"N\u00e3o Pagamos\", numa refer\u00eancia \u00e0 d\u00edvida que a Madeira contraiu sob a sua lideran\u00e7a",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-14 13:40:29"
    },
    {
      "nodeID": "68050",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/1.html: O ainda presidente do governo regional gritou \"N\u00e3o Pagamos\", numa refer\u00eancia \u00e0 d\u00edvida que a Madeira contraiu sob a sua lideran\u00e7a",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-14 13:40:29"
    },
    {
      "nodeID": "68051",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2015-05-14 13:40:29",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    }
  ],
  "edges": [
    {
      "edgeID": "97106",
      "fromID": "68049",
      "toID": "68051",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "97107",
      "fromID": "68051",
      "toID": "68048",
      "formEdgeID": null
    }
  ],
  "locutions": []
}