{"nodes":[{"nodeID":"168402","text":"O crescimento previsto no Programa de Estabilidade e Crescimento 2015-2019, apresentado em Abril do ano passado pelo governo PSD\/CDS, era de 2,0%","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168403","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/101.html: O crescimento previsto no Programa de Estabilidade e Crescimento 2015-2019, apresentado em Abril do ano passado pelo governo PSD\/CDS, era de 2,0%","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168404","text":"O Governo do PS prev\u00ea agora 2,1%.","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168405","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/101.html: O Governo do PS prev\u00ea agora 2,1%.","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168406","text":"Com uma taxa de crescimento semelhante, o caminho \u00e9 o cl\u00e1ssico aumento de impostos+corte na despesa de funcionamento.","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168407","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/101.html: Com uma taxa de crescimento semelhante, o caminho \u00e9 o cl\u00e1ssico aumento de impostos+corte na despesa de funcionamento.","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168408","text":"N\u00e3o \u00e9 pelo crescimento econ\u00f3mico que se vai reduzir o d\u00e9fice.","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168409","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/101.html: N\u00e3o \u00e9 pelo crescimento econ\u00f3mico que se vai reduzir o d\u00e9fice.","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:31:46"},{"nodeID":"168410","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:31:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168411","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:31:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168412","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:31:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"206455","fromID":"168402","toID":"168410","formEdgeID":null},{"edgeID":"206456","fromID":"168410","toID":"168408","formEdgeID":null},{"edgeID":"206457","fromID":"168404","toID":"168411","formEdgeID":null},{"edgeID":"206458","fromID":"168411","toID":"168408","formEdgeID":null},{"edgeID":"206459","fromID":"168406","toID":"168412","formEdgeID":null},{"edgeID":"206460","fromID":"168412","toID":"168408","formEdgeID":null}],"locutions":[]}