{"nodes":[{"nodeID":"172670","text":"os mu\u00e7ulmanos ter-se-\u00e3o de habituar n\u00e3o s\u00f3 a ter uma religi\u00e3o minorit\u00e1ria, mas sobretudo a aceitar pacificamente que haja convers\u00f5es ao Cristianismo entre elementos da sua comunidade.","type":"I","timestamp":"2016-04-27 16:42:31"},{"nodeID":"172671","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/157.html: os mu\u00e7ulmanos ter-se-\u00e3o de habituar n\u00e3o s\u00f3 a ter uma religi\u00e3o minorit\u00e1ria, mas sobretudo a aceitar pacificamente que haja convers\u00f5es ao Cristianismo entre elementos da sua comunidade.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 16:42:31"},{"nodeID":"172672","text":"Deve ficar clar\u00edssimo para quem queira viver na Europa que uma das regras a que devem obedi\u00eancia \u00e9 a da liberdade religiosa e que essa lei se imp\u00f5e a todos os que c\u00e1 vivem, incluindo gente de origem \u00e1rabe.","type":"I","timestamp":"2016-04-27 16:42:31"},{"nodeID":"172673","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/157.html: Deve ficar clar\u00edssimo para quem queira viver na Europa que uma das regras a que devem obedi\u00eancia \u00e9 a da liberdade religiosa e que essa lei se imp\u00f5e a todos os que c\u00e1 vivem, incluindo gente de origem \u00e1rabe.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 16:42:31"},{"nodeID":"172674","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-27 16:42:31","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"211563","fromID":"172672","toID":"172674","formEdgeID":null},{"edgeID":"211564","fromID":"172674","toID":"172670","formEdgeID":null}],"locutions":[]}