{"nodes":[{"nodeID":"167544","text":"A CDU ainda lidera as sondagens, mas est\u00e1 a cair, e Merkel perdeu popularidade. Come\u00e7a mesmo a ser contestada no interior do seu partido.","type":"I","timestamp":"2016-03-30 16:49:21"},{"nodeID":"167545","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: A CDU ainda lidera as sondagens, mas est\u00e1 a cair, e Merkel perdeu popularidade. Come\u00e7a mesmo a ser contestada no interior do seu partido.","type":"L","timestamp":"2016-03-30 16:49:21"},{"nodeID":"167546","text":"At\u00e9 ao fim do Ver\u00e3o passado, a Chanceler alem\u00e3 gozava de uma posi\u00e7\u00e3o invej\u00e1vel. Era de longe a pol\u00edtica mais popular do seu pa\u00eds e o seu partido, a CDU, liderava nas sondagens com uma grande margem de avan\u00e7o.","type":"I","timestamp":"2016-03-30 16:49:21"},{"nodeID":"167547","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: At\u00e9 ao fim do Ver\u00e3o passado, a Chanceler alem\u00e3 gozava de uma posi\u00e7\u00e3o invej\u00e1vel. Era de longe a pol\u00edtica mais popular do seu pa\u00eds e o seu partido, a CDU, liderava nas sondagens com uma grande margem de avan\u00e7o.","type":"L","timestamp":"2016-03-30 16:49:21"},{"nodeID":"167548","text":"A situa\u00e7\u00e3o alterou-se.","type":"I","timestamp":"2016-03-30 16:49:21"},{"nodeID":"167549","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: A situa\u00e7\u00e3o alterou-se.","type":"L","timestamp":"2016-03-30 16:49:22"},{"nodeID":"167550","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-30 16:49:22","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"204946","fromID":"167546","toID":"167550","formEdgeID":null},{"edgeID":"204947","fromID":"167550","toID":"167548","formEdgeID":null},{"edgeID":"204948","fromID":"167544","toID":"167550","formEdgeID":null}],"locutions":[]}