{"nodes":[{"nodeID":"168373","text":"muitos desses pa\u00edses, sob press\u00e3o das opini\u00f5es p\u00fablicas internas, n\u00e3o aceitam essa solu\u00e7\u00e3o","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"168374","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: muitos desses pa\u00edses, sob press\u00e3o das opini\u00f5es p\u00fablicas internas, n\u00e3o aceitam essa solu\u00e7\u00e3o","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"168375","text":"os pr\u00f3prios refugiados tamb\u00e9m n\u00e3o a querem","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"168376","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: os pr\u00f3prios refugiados tamb\u00e9m n\u00e3o a querem","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"168377","text":"a distribui\u00e7\u00e3o dos refugiados pelos Estados membros da Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o funciona","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:21:19"},{"nodeID":"168378","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: a distribui\u00e7\u00e3o dos refugiados pelos Estados membros da Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o funciona","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:21:19"},{"nodeID":"168379","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:21:19","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168380","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:21:19","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"206442","fromID":"168373","toID":"168379","formEdgeID":null},{"edgeID":"206443","fromID":"168379","toID":"168377","formEdgeID":null},{"edgeID":"206444","fromID":"168375","toID":"168380","formEdgeID":null},{"edgeID":"206445","fromID":"168380","toID":"168377","formEdgeID":null}],"locutions":[]}