{"nodes":[{"nodeID":"168381","text":"O \u201cbom aluno\u201d \u2013 se \u00e9 poss\u00edvel aplicar o adjectivo a um pa\u00eds que se tem comportado como delinquente fiscal \u2013 est\u00e1 vivo e de boa sa\u00fade","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:26:02"},{"nodeID":"168382","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/98.html: O \u201cbom aluno\u201d \u2013 se \u00e9 poss\u00edvel aplicar o adjectivo a um pa\u00eds que se tem comportado como delinquente fiscal \u2013 est\u00e1 vivo e de boa sa\u00fade","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:26:03"},{"nodeID":"168383","text":"O programa do Governo, que tem apenas um m\u00eas, apontava para um d\u00e9fice or\u00e7amental de 2,8%","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:26:03"},{"nodeID":"168384","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/98.html: O programa do Governo, que tem apenas um m\u00eas, apontava para um d\u00e9fice or\u00e7amental de 2,8%","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:26:03"},{"nodeID":"168385","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:26:03","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"206446","fromID":"168383","toID":"168385","formEdgeID":null},{"edgeID":"206447","fromID":"168385","toID":"168381","formEdgeID":null}],"locutions":[]}