{"nodes":[{"nodeID":"176758","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: crise dos refugiados na Alemanha e na Europa pode acabar com o consulado pol\u00edtico de Merkel.","type":"L","timestamp":"2016-06-04 23:37:10"},{"nodeID":"176759","text":"acabar com o consulado pol\u00edtico de Merkel","type":"I","timestamp":"2016-06-04 23:37:10"},{"nodeID":"176760","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: acabar com o consulado pol\u00edtico de Merkel","type":"L","timestamp":"2016-06-04 23:37:10"},{"nodeID":"176761","text":"A crise dos refugiados na Alemanha e na Europa","type":"I","timestamp":"2016-06-04 23:37:11"},{"nodeID":"176762","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: A crise dos refugiados na Alemanha e na Europa","type":"L","timestamp":"2016-06-04 23:37:11"},{"nodeID":"176763","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-04 23:37:11","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"176764","text":"At\u00e9 ao fim do Ver\u00e3o passado, a Chanceler alem\u00e3 gozava de uma posi\u00e7\u00e3o invej\u00e1vel.","type":"I","timestamp":"2016-06-04 23:37:11"},{"nodeID":"176765","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: At\u00e9 ao fim do Ver\u00e3o passado, a Chanceler alem\u00e3 gozava de uma posi\u00e7\u00e3o invej\u00e1vel.","type":"L","timestamp":"2016-06-04 23:37:11"},{"nodeID":"176766","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-04 23:37:11","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"176767","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: a CDU, liderava nas sondagens com uma grande margem de avan\u00e7o.","type":"L","timestamp":"2016-06-04 23:37:11"},{"nodeID":"176768","text":"Merkel perdeu popularidade.","type":"I","timestamp":"2016-06-04 23:37:11"},{"nodeID":"176769","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: Merkel perdeu popularidade.","type":"L","timestamp":"2016-06-04 23:37:11"},{"nodeID":"176770","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-04 23:37:11","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216222","fromID":"176761","toID":"176763","formEdgeID":null},{"edgeID":"216223","fromID":"176763","toID":"176759","formEdgeID":null},{"edgeID":"216224","fromID":"176764","toID":"176766","formEdgeID":null},{"edgeID":"216225","fromID":"176766","toID":"176759","formEdgeID":null},{"edgeID":"216226","fromID":"176768","toID":"176770","formEdgeID":null},{"edgeID":"216227","fromID":"176770","toID":"176759","formEdgeID":null}],"locutions":[]}