{"nodes":[{"nodeID":"260258","text":"aumento da despesa de 450 milh\u00f5es de euros este ano","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260259","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/103.html: aumento da despesa de 450 milh\u00f5es de euros este ano","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260260","text":"reposi\u00e7\u00e3o dos cortes salariais na fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica que foi feita a partir dos 675 euros","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260261","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/103.html:  reposi\u00e7\u00e3o dos cortes salariais na fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica que foi feita a partir dos 675 euros","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260262","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:50:58","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"260263","text":"vai custar 168 milh\u00f5es de euros","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260264","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/103.html: vai custar 168 milh\u00f5es de euros","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260265","text":"descida do IVA na restaura\u00e7\u00e3o a partir de Julho","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260266","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/103.html: descida do IVA na restaura\u00e7\u00e3o a partir de Julho","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:50:58"},{"nodeID":"260267","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:50:58","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"312846","fromID":"260260","toID":"260262","formEdgeID":null},{"edgeID":"312847","fromID":"260262","toID":"260258","formEdgeID":null},{"edgeID":"312848","fromID":"260265","toID":"260267","formEdgeID":null},{"edgeID":"312849","fromID":"260267","toID":"260263","formEdgeID":null}],"locutions":[]}