{"nodes":[{"nodeID":"168370","text":"A nova estrat\u00e9gia ter\u00e1 que ser bem clara antes do Ver\u00e3o","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:02:38"},{"nodeID":"168371","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/92.html: A nova estrat\u00e9gia ter\u00e1 que ser bem clara antes do Ver\u00e3o","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:02:39"},{"nodeID":"169005","text":"durante o qual o n\u00famero de refugiados aumentar\u00e1 de novo","type":"I","timestamp":"2016-04-13 12:40:02"},{"nodeID":"169006","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/92.html: durante o qual o n\u00famero de refugiados aumentar\u00e1 de novo","type":"L","timestamp":"2016-04-13 12:40:02"},{"nodeID":"169007","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 12:40:02","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"169008","text":"Se Merkel decidir lutar e candidatar-se a mais um mandato, ter\u00e1 que fazer um discurso forte","type":"I","timestamp":"2016-04-13 12:40:02"},{"nodeID":"169009","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/92.html: Se Merkel decidir lutar e candidatar-se a mais um mandato, ter\u00e1 que fazer um discurso forte","type":"L","timestamp":"2016-04-13 12:40:03"},{"nodeID":"169010","text":"matar as suas antigas declara\u00e7\u00f5es","type":"I","timestamp":"2016-04-13 12:40:03"},{"nodeID":"169011","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/92.html: matar as suas antigas declara\u00e7\u00f5es","type":"L","timestamp":"2016-04-13 12:40:03"},{"nodeID":"169012","text":"anunciar uma nova pol\u00edtica","type":"I","timestamp":"2016-04-13 12:40:03"},{"nodeID":"169013","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/92.html: anunciar uma nova pol\u00edtica","type":"L","timestamp":"2016-04-13 12:40:03"},{"nodeID":"169014","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 12:40:03","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"169015","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 12:40:03","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207342","fromID":"169005","toID":"169007","formEdgeID":null},{"edgeID":"207343","fromID":"169007","toID":"168370","formEdgeID":null},{"edgeID":"207344","fromID":"169010","toID":"169014","formEdgeID":null},{"edgeID":"207345","fromID":"169014","toID":"169008","formEdgeID":null},{"edgeID":"207346","fromID":"169012","toID":"169015","formEdgeID":null},{"edgeID":"207347","fromID":"169015","toID":"169008","formEdgeID":null}],"locutions":[]}