{"nodes":[{"nodeID":"167499","text":"segundo a organiza\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria Oxfam International","type":"I","timestamp":"2016-03-29 17:37:10"},{"nodeID":"167500","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/84.html: segundo a organiza\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria Oxfam International","type":"L","timestamp":"2016-03-29 17:37:10"},{"nodeID":"167501","text":"pode levar 25 anos para ser revertido","type":"I","timestamp":"2016-03-29 17:37:10"},{"nodeID":"167502","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/84.html: pode levar 25 anos para ser revertido","type":"L","timestamp":"2016-03-29 17:37:10"},{"nodeID":"167503","text":"a Europa exibe um novo mapa da pobreza","type":"I","timestamp":"2016-03-29 17:37:10"},{"nodeID":"167504","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/84.html: a Europa exibe um novo mapa da pobreza","type":"L","timestamp":"2016-03-29 17:37:10"},{"nodeID":"168963","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 08:38:15","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207314","fromID":"167503","toID":"168963","formEdgeID":null},{"edgeID":"207315","fromID":"168963","toID":"167501","formEdgeID":null},{"edgeID":"207316","fromID":"167499","toID":"168963","formEdgeID":null}],"locutions":[]}