{
  "nodes": [
    {
      "nodeID": "65225",
      "text": "graves problemas t\u00e9cnicos na infraestrutura tecnol\u00f3gica da Portugal Telecom",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-03 10:41:28"
    },
    {
      "nodeID": "65226",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/13.html: graves problemas t\u00e9cnicos na infraestrutura tecnol\u00f3gica da Portugal Telecom",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-03 10:41:28"
    },
    {
      "nodeID": "65227",
      "text": "V\u00e1rios sites de informa\u00e7\u00e3o est\u00e3o inacess\u00edveis",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-03 10:41:28"
    },
    {
      "nodeID": "65228",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/13.html: V\u00e1rios sites de informa\u00e7\u00e3o est\u00e3o inacess\u00edveis",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-03 10:41:28"
    },
    {
      "nodeID": "65229",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/13.html:  uma situa\u00e7\u00e3o que se regista desde sexta-feira.",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-03 10:41:28"
    },
    {
      "nodeID": "65230",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2015-05-03 10:41:28",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    }
  ],
  "edges": [
    {
      "edgeID": "90296",
      "fromID": "65225",
      "toID": "65230",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "90297",
      "fromID": "65230",
      "toID": "65227",
      "formEdgeID": null
    }
  ],
  "locutions": []
}