{"nodes":[{"nodeID":"172692","text":"porque nos consegu\u00edamos financiar no mercado a taxas de juro baixas","type":"I","timestamp":"2016-05-02 09:29:09"},{"nodeID":"172693","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/180.html: porque nos consegu\u00edamos financiar no mercado a taxas de juro baixas","type":"L","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172694","text":"Dispens\u00e1mos um programa cautelar formal","type":"I","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172695","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/180.html: Dispens\u00e1mos um programa cautelar formal","type":"L","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172696","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-02 09:29:10","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"172697","text":"\u00e9 um contra-senso falar em taxas de juro de mercado","type":"I","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172698","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/180.html: \u00e9 um contra-senso falar em taxas de juro de mercado","type":"L","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172699","text":"O programa de compra de d\u00edvida do Banco Central Europeu (BCE), quantitative easing, distorce de tal forma o seu funcionamento","type":"I","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172700","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/180.html: O programa de compra de d\u00edvida do Banco Central Europeu (BCE), quantitative easing, distorce de tal forma o seu funcionamento","type":"L","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172701","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-02 09:29:10","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"172702","text":"as taxas de juro n\u00e3o reflectem as condi\u00e7\u00f5es reais da nossa economia","type":"I","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172703","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/180.html: as taxas de juro n\u00e3o reflectem as condi\u00e7\u00f5es reais da nossa economia","type":"L","timestamp":"2016-05-02 09:29:10"},{"nodeID":"172704","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-02 09:29:10","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"211577","fromID":"172692","toID":"172696","formEdgeID":null},{"edgeID":"211578","fromID":"172696","toID":"172694","formEdgeID":null},{"edgeID":"211579","fromID":"172699","toID":"172701","formEdgeID":null},{"edgeID":"211580","fromID":"172701","toID":"172697","formEdgeID":null},{"edgeID":"211581","fromID":"172697","toID":"172704","formEdgeID":null},{"edgeID":"211582","fromID":"172704","toID":"172702","formEdgeID":null}],"locutions":[]}