{"nodes":[{"nodeID":"168350","text":"As grandes qualidades de Merkel t\u00eam sido o seu pragmatismo e a sua sensatez","type":"I","timestamp":"2016-04-05 15:48:23"},{"nodeID":"168351","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: As grandes qualidades de Merkel t\u00eam sido o seu pragmatismo e a sua sensatez","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:48:23"},{"nodeID":"168352","text":"a maioria dos alem\u00e3es deu-lhe a sua confian\u00e7a","type":"I","timestamp":"2016-04-05 15:48:23"},{"nodeID":"168353","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: a maioria dos alem\u00e3es deu-lhe a sua confian\u00e7a","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:48:24"},{"nodeID":"168357","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: a credibilidade de Merkel saiu refor\u00e7ada das crises anteriores","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:48:24"},{"nodeID":"168987","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 09:03:34","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168988","text":"Nem a crise da zona Euro, nem a crise com a R\u00fassia abalaram essa confian\u00e7a","type":"I","timestamp":"2016-04-13 09:03:34"},{"nodeID":"168989","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: Nem a crise da zona Euro, nem a crise com a R\u00fassia abalaram essa confian\u00e7a","type":"L","timestamp":"2016-04-13 09:03:34"},{"nodeID":"168990","text":"a credibilidade de Merkel saiu refor\u00e7ada das crises anteriores","type":"I","timestamp":"2016-04-13 09:03:34"},{"nodeID":"168991","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 09:03:34","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207331","fromID":"168350","toID":"168987","formEdgeID":null},{"edgeID":"207332","fromID":"168987","toID":"168352","formEdgeID":null},{"edgeID":"207333","fromID":"168990","toID":"168991","formEdgeID":null},{"edgeID":"207334","fromID":"168991","toID":"168988","formEdgeID":null}],"locutions":[]}