{"nodes":[{"nodeID":"128069","text":"Gosto de Cavaco.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:12:03"},{"nodeID":"128070","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/54.html: Gosto de Cavaco.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:12:03"},{"nodeID":"128071","text":"Sempre o apreciei pol\u00edtica e civicamente, n\u00e3o \u00e9 de agora, mas agora gosto de o afirmar.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:12:03"},{"nodeID":"128072","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/54.html: Sempre o apreciei pol\u00edtica e civicamente, n\u00e3o \u00e9 de agora, mas agora gosto de o afirmar.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:12:04"},{"nodeID":"128073","text":"Agora o \u201ccostume\u201d \u00e9 denegri-lo.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:12:04"},{"nodeID":"128074","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/54.html: Agora o \u201ccostume\u201d \u00e9 denegri-lo.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:12:04"},{"nodeID":"128077","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-02-09 19:13:42","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"128078","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-02-09 19:13:42","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"}],"edges":[{"edgeID":"169038","fromID":"128071","toID":"128077","formEdgeID":null},{"edgeID":"169039","fromID":"128077","toID":"128069","formEdgeID":null},{"edgeID":"169040","fromID":"128073","toID":"128078","formEdgeID":null},{"edgeID":"169041","fromID":"128078","toID":"128069","formEdgeID":null}],"locutions":[]}