{
  "nodes": [
    {
      "nodeID": "176687",
      "text": "Rebelo de Sousa foi o \u00fanico candidato que percebeu que deveria fazer campanha para uma maioria de indiferentes.",
      "type": "I",
      "timestamp": "2016-06-02 19:06:49"
    },
    {
      "nodeID": "176688",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/242.html: Rebelo de Sousa foi o \u00fanico candidato que percebeu que deveria fazer campanha para uma maioria de indiferentes.",
      "type": "L",
      "timestamp": "2016-06-02 19:06:49"
    },
    {
      "nodeID": "262499",
      "text": "Todos os outros candidatos (apenas os outros 5 que contam; o resto n\u00e3o passa de folclore deprimente, mascarado de democracia) esfor\u00e7am-se para introduzir uma dimens\u00e3o politica na campanha",
      "type": "I",
      "timestamp": "2017-03-04 13:03:17"
    },
    {
      "nodeID": "262500",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/242.html: Todos os outros candidatos (apenas os outros 5 que contam; o resto n\u00e3o passa de folclore deprimente, mascarado de democracia) esfor\u00e7am-se para introduzir uma dimens\u00e3o politica na campanha",
      "type": "L",
      "timestamp": "2017-03-04 13:03:18"
    },
    {
      "nodeID": "262501",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2017-03-04 13:03:18",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    }
  ],
  "edges": [
    {
      "edgeID": "316666",
      "fromID": "262499",
      "toID": "262501",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "316667",
      "fromID": "262501",
      "toID": "176687",
      "formEdgeID": null
    }
  ],
  "locutions": []
}