{"nodes":[{"nodeID":"128059","text":"A Uni\u00e3o Europeia de 2016 j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 a de 2011.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128060","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: A Uni\u00e3o Europeia de 2016 j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 a de 2011.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128061","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: Mas agora? A Gr\u00e9cia, o ano passado, testou os limites da toler\u00e2ncia dos outros contribuintes europeus.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128062","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: tudo piorou.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128063","text":"tudo piorou. O fluxo de migrantes agravou o peso do euroceptismo nos governos. O confisco da Dinamarca, a expuls\u00e3o da Su\u00e9cia, a priva\u00e7\u00e3o da nacionalidade em Fran\u00e7a s\u00e3o sinais de que a Europa de 2010 e de 2011, que votou milh\u00f5es de euros de aux\u00edlio \u00e0 Gr\u00e9cia, \u00e0 Irlanda, a Chipre, \u00e0 Espanha e a Portugal, talvez j\u00e1 n\u00e3o exista.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128064","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: tudo piorou. O fluxo de migrantes agravou o peso do euroceptismo nos governos. O confisco da Dinamarca, a expuls\u00e3o da Su\u00e9cia, a priva\u00e7\u00e3o da nacionalidade em Fran\u00e7a s\u00e3o sinais de que a Europa de 2010 e de 2011, que votou milh\u00f5es de euros de aux\u00edlio \u00e0 Gr\u00e9cia, \u00e0 Irlanda, a Chipre, \u00e0 Espanha e a Portugal, talvez j\u00e1 n\u00e3o exista.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128065","text":"A Gr\u00e9cia, o ano passado, testou os limites da toler\u00e2ncia dos outros contribuintes europeus.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128066","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: A Gr\u00e9cia, o ano passado, testou os limites da toler\u00e2ncia dos outros contribuintes europeus.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128067","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-02-09 19:01:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"128068","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-02-09 19:01:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"169030","fromID":"128065","toID":"128067","formEdgeID":null},{"edgeID":"169031","fromID":"128067","toID":"128059","formEdgeID":null},{"edgeID":"169032","fromID":"128063","toID":"128068","formEdgeID":null},{"edgeID":"169033","fromID":"128068","toID":"128059","formEdgeID":null}],"locutions":[]}