{"nodes":[{"nodeID":"167484","text":"a Europa de 2010 e de 2011, que votou milh\u00f5es de euros de aux\u00edlio \u00e0 Gr\u00e9cia, \u00e0 Irlanda, a Chipre, \u00e0 Espanha e a Portugal, talvez j\u00e1 n\u00e3o exista","type":"I","timestamp":"2016-03-29 17:03:44"},{"nodeID":"167485","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: a Europa de 2010 e de 2011, que votou milh\u00f5es de euros de aux\u00edlio \u00e0 Gr\u00e9cia, \u00e0 Irlanda, a Chipre, \u00e0 Espanha e a Portugal, talvez j\u00e1 n\u00e3o exista","type":"L","timestamp":"2016-03-29 17:03:44"},{"nodeID":"167486","text":"O confisco da Dinamarca, a expuls\u00e3o da Su\u00e9cia, a priva\u00e7\u00e3o da nacionalidade em Fran\u00e7a","type":"I","timestamp":"2016-03-29 17:03:45"},{"nodeID":"167487","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: O confisco da Dinamarca, a expuls\u00e3o da Su\u00e9cia, a priva\u00e7\u00e3o da nacionalidade em Fran\u00e7a","type":"L","timestamp":"2016-03-29 17:03:45"},{"nodeID":"167488","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 17:03:45","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"204906","fromID":"167486","toID":"167488","formEdgeID":null},{"edgeID":"204907","fromID":"167488","toID":"167484","formEdgeID":null}],"locutions":[]}