{"nodes":[{"nodeID":"177262","text":"Bruxelas exigiu, entretanto, um esfor\u00e7o adicional para baixar o desequil\u00edbrio das contas p\u00fablicas para 2,5%.","type":"I","timestamp":"2016-06-15 23:10:30"},{"nodeID":"177263","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/98.html: Bruxelas exigiu, entretanto, um esfor\u00e7o adicional para baixar o desequil\u00edbrio das contas p\u00fablicas para 2,5%.","type":"L","timestamp":"2016-06-15 23:10:30"},{"nodeID":"177264","text":"O programa do Governo, que tem apenas um m\u00eas, apontava para um d\u00e9fice or\u00e7amental de 2,8%.","type":"I","timestamp":"2016-06-15 23:10:30"},{"nodeID":"177265","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/98.html: O programa do Governo, que tem apenas um m\u00eas, apontava para um d\u00e9fice or\u00e7amental de 2,8%.","type":"L","timestamp":"2016-06-15 23:10:30"},{"nodeID":"177266","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-15 23:10:30","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216749","fromID":"177264","toID":"177266","formEdgeID":null},{"edgeID":"216750","fromID":"177266","toID":"177262","formEdgeID":null}],"locutions":[]}