{"nodes":[{"nodeID":"172635","text":"Os mu\u00e7ulmanos t\u00eam uma especial propens\u00e3o para a viol\u00eancia, em particular contra as mulheres, que n\u00e3o se encontra noutras religi\u00f5es.","type":"I","timestamp":"2016-04-27 15:47:54"},{"nodeID":"172636","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/141.html: Os mu\u00e7ulmanos t\u00eam uma especial propens\u00e3o para a viol\u00eancia, em particular contra as mulheres, que n\u00e3o se encontra noutras religi\u00f5es.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 15:47:54"},{"nodeID":"172637","text":"para defender as mulheres, \u00e9 necess\u00e1rio criticar o Isl\u00e3o, por muito politicamente incorrecto que isso seja","type":"I","timestamp":"2016-04-27 15:47:55"},{"nodeID":"172638","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/141.html: para defender as mulheres, \u00e9 necess\u00e1rio criticar o Isl\u00e3o, por muito politicamente incorrecto que isso seja","type":"L","timestamp":"2016-04-27 15:47:55"},{"nodeID":"172639","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-27 15:47:55","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"211549","fromID":"172635","toID":"172639","formEdgeID":null},{"edgeID":"211550","fromID":"172639","toID":"172637","formEdgeID":null}],"locutions":[]}