{"nodes":[{"nodeID":"167489","text":"sempre os ajudou, sempre lhes deu resposta e fez a transi\u00e7\u00e3o entre momentos de t\u00e9dio, fases de inquieta\u00e7\u00e3o, per\u00edodos de inspira\u00e7\u00e3o e tempos de alegria","type":"I","timestamp":"2016-03-29 17:22:23"},{"nodeID":"167490","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/70.html: sempre os ajudou, sempre lhes deu resposta e fez a transi\u00e7\u00e3o entre momentos de t\u00e9dio, fases de inquieta\u00e7\u00e3o, per\u00edodos de inspira\u00e7\u00e3o e tempos de alegria","type":"L","timestamp":"2016-03-29 17:22:23"},{"nodeID":"167491","text":"O cigarro \u00e9-lhes vital","type":"I","timestamp":"2016-03-29 17:22:24"},{"nodeID":"167492","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/70.html: O cigarro \u00e9-lhes vital","type":"L","timestamp":"2016-03-29 17:22:24"},{"nodeID":"176577","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-31 00:27:26","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"176578","text":"t\u00e3o essencial como respirar.","type":"I","timestamp":"2016-05-31 00:27:26"},{"nodeID":"176579","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/70.html: t\u00e3o essencial como respirar.","type":"L","timestamp":"2016-05-31 00:27:26"},{"nodeID":"176580","text":"Fumar, para estas e estes","type":"I","timestamp":"2016-05-31 00:27:27"},{"nodeID":"176581","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/70.html: Fumar, para estas e estes","type":"L","timestamp":"2016-05-31 00:27:27"},{"nodeID":"176582","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-31 00:27:27","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"176583","text":"Nenhum viciado gosta que lhe falem nos efeitos nefastos do seu v\u00edcio","type":"I","timestamp":"2016-05-31 00:27:27"},{"nodeID":"176584","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/70.html: Nenhum viciado gosta que lhe falem nos efeitos nefastos do seu v\u00edcio","type":"L","timestamp":"2016-05-31 00:27:27"},{"nodeID":"176585","text":"N\u00e3o h\u00e1 advert\u00eancia pela negativa que os contagie pela positiva. Dizem os grandes especialistas nacionais e internacionais, que \u00e9 tamb\u00e9m a\u00ed que reside o problema","type":"I","timestamp":"2016-05-31 00:27:27"},{"nodeID":"176586","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/70.html: N\u00e3o h\u00e1 advert\u00eancia pela negativa que os contagie pela positiva. Dizem os grandes especialistas nacionais e internacionais, que \u00e9 tamb\u00e9m a\u00ed que reside o problema","type":"L","timestamp":"2016-05-31 00:27:27"},{"nodeID":"176587","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-31 00:27:27","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216142","fromID":"167491","toID":"176577","formEdgeID":null},{"edgeID":"216143","fromID":"176577","toID":"167489","formEdgeID":null},{"edgeID":"216144","fromID":"176580","toID":"176582","formEdgeID":null},{"edgeID":"216145","fromID":"176582","toID":"176578","formEdgeID":null},{"edgeID":"216146","fromID":"176585","toID":"176587","formEdgeID":null},{"edgeID":"216147","fromID":"176587","toID":"176583","formEdgeID":null}],"locutions":[]}