{"nodes":[{"nodeID":"126840","text":"Dias 20 e 21 de Maio, a Nersant- Associa\u00e7\u00e3o Empresarial da Regi\u00e3o de Santar\u00e9m celebra a Inova\u00e7\u00e3o e o Empreendedorismo, com a realiza\u00e7\u00e3o de um evento no Convento de S. Francisco, em Santar\u00e9m","type":"I","timestamp":"2016-01-31 19:14:14"},{"nodeID":"126841","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/30.html: Dias 20 e 21 de Maio, a Nersant- Associa\u00e7\u00e3o Empresarial da Regi\u00e3o de Santar\u00e9m celebra a Inova\u00e7\u00e3o e o Empreendedorismo, com a realiza\u00e7\u00e3o de um evento no Convento de S. Francisco, em Santar\u00e9m","type":"L","timestamp":"2016-01-31 19:14:14"},{"nodeID":"126842","text":"Ser\u00e3o tratados temas como a Inova\u00e7\u00e3o Colaborativa, as Pol\u00edticas de Inova\u00e7\u00e3o e o Financiamento da I&DT empresarial no Portugal 2020","type":"I","timestamp":"2016-01-31 19:14:14"},{"nodeID":"126843","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/30.html: Ser\u00e3o tratados temas como a Inova\u00e7\u00e3o Colaborativa, as Pol\u00edticas de Inova\u00e7\u00e3o e o Financiamento da I&DT empresarial no Portugal 2020","type":"L","timestamp":"2016-01-31 19:14:14"},{"nodeID":"126844","text":"semin\u00e1rios e reuni\u00f5es, estar\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o, durante todo o evento, os novos neg\u00f3cios dos empres\u00e1rios que criaram o seu projecto empresarial ao abrigo do S\u00edtio do Empreendedor, bem como a Bolsa de Tecnologias","type":"I","timestamp":"2016-01-31 19:14:14"},{"nodeID":"126845","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/30.html: semin\u00e1rios e reuni\u00f5es, estar\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o, durante todo o evento, os novos neg\u00f3cios dos empres\u00e1rios que criaram o seu projecto empresarial ao abrigo do S\u00edtio do Empreendedor, bem como a Bolsa de Tecnologias","type":"L","timestamp":"2016-01-31 19:14:14"},{"nodeID":"126846","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-01-31 19:14:14","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"126847","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-01-31 19:14:14","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"167806","fromID":"126842","toID":"126846","formEdgeID":null},{"edgeID":"167807","fromID":"126846","toID":"126840","formEdgeID":null},{"edgeID":"167808","fromID":"126844","toID":"126847","formEdgeID":null},{"edgeID":"167809","fromID":"126847","toID":"126840","formEdgeID":null}],"locutions":[]}