{"nodes":[{"nodeID":"168373","text":"muitos desses pa\u00edses, sob press\u00e3o das opini\u00f5es p\u00fablicas internas, n\u00e3o aceitam essa solu\u00e7\u00e3o","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"168374","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: muitos desses pa\u00edses, sob press\u00e3o das opini\u00f5es p\u00fablicas internas, n\u00e3o aceitam essa solu\u00e7\u00e3o","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"168375","text":"os pr\u00f3prios refugiados tamb\u00e9m n\u00e3o a querem","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"168376","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: os pr\u00f3prios refugiados tamb\u00e9m n\u00e3o a querem","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:21:18"},{"nodeID":"169016","text":"J\u00e1 se percebeu que a distribui\u00e7\u00e3o dos refugiados pelos Estados membros da Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o funciona","type":"I","timestamp":"2016-04-13 12:48:01"},{"nodeID":"169017","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/93.html: J\u00e1 se percebeu que a distribui\u00e7\u00e3o dos refugiados pelos Estados membros da Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o funciona","type":"L","timestamp":"2016-04-13 12:48:01"},{"nodeID":"169018","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 12:48:02","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"169019","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 12:48:02","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207348","fromID":"168373","toID":"169018","formEdgeID":null},{"edgeID":"207349","fromID":"169018","toID":"169016","formEdgeID":null},{"edgeID":"207350","fromID":"168375","toID":"169019","formEdgeID":null},{"edgeID":"207351","fromID":"169019","toID":"169016","formEdgeID":null}],"locutions":[]}