{"nodes":[{"nodeID":"167551","text":"A mera inten\u00e7\u00e3o de cometer um crime n\u00e3o conta como crime.","type":"I","timestamp":"2016-03-30 21:22:03"},{"nodeID":"167552","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/50.html: A mera inten\u00e7\u00e3o de cometer um crime n\u00e3o conta como crime.","type":"L","timestamp":"2016-03-30 21:22:03"},{"nodeID":"167553","text":"Qualquer pessoa educada pela televis\u00e3o e pelo cinema sabe que para se poder concluir que algu\u00e9m cometeu um crime \u00e9 preciso determinar se teve os meios, os motivos, e ainda a oportunidade para o fazer.","type":"I","timestamp":"2016-03-30 21:22:04"},{"nodeID":"167554","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/50.html: Qualquer pessoa educada pela televis\u00e3o e pelo cinema sabe que para se poder concluir que algu\u00e9m cometeu um crime \u00e9 preciso determinar se teve os meios, os motivos, e ainda a oportunidade para o fazer.","type":"L","timestamp":"2016-03-30 21:22:04"},{"nodeID":"167555","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-30 21:22:04","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"204949","fromID":"167553","toID":"167555","formEdgeID":null},{"edgeID":"204950","fromID":"167555","toID":"167551","formEdgeID":null}],"locutions":[]}