{"nodes":[{"nodeID":"128059","text":"A Uni\u00e3o Europeia de 2016 j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 a de 2011.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128060","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: A Uni\u00e3o Europeia de 2016 j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 a de 2011.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128065","text":"A Gr\u00e9cia, o ano passado, testou os limites da toler\u00e2ncia dos outros contribuintes europeus.","type":"I","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"128066","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: A Gr\u00e9cia, o ano passado, testou os limites da toler\u00e2ncia dos outros contribuintes europeus.","type":"L","timestamp":"2016-02-09 19:01:54"},{"nodeID":"167508","text":"Desde ent\u00e3o, tudo piorou.","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167509","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: Desde ent\u00e3o, tudo piorou.","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167510","text":"O fluxo de migrantes agravou o peso do euroceptismo nos governos.","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167511","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: O fluxo de migrantes agravou o peso do euroceptismo nos governos.","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167512","text":"O confisco da Dinamarca","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167513","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: O confisco da Dinamarca","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167514","text":"a expuls\u00e3o da Su\u00e9cia","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167515","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: a expuls\u00e3o da Su\u00e9cia","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167516","text":"a priva\u00e7\u00e3o da nacionalidade em Fran\u00e7a","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:45"},{"nodeID":"167517","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: a priva\u00e7\u00e3o da nacionalidade em Fran\u00e7a","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:46"},{"nodeID":"167518","text":"s\u00e3o sinais de que a Europa de 2010 e de 2011, que votou milh\u00f5es de euros de aux\u00edlio \u00e0 Gr\u00e9cia, \u00e0 Irlanda, a Chipre, \u00e0 Espanha e a Portugal, talvez j\u00e1 n\u00e3o exista.","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:46"},{"nodeID":"167519","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: s\u00e3o sinais de que a Europa de 2010 e de 2011, que votou milh\u00f5es de euros de aux\u00edlio \u00e0 Gr\u00e9cia, \u00e0 Irlanda, a Chipre, \u00e0 Espanha e a Portugal, talvez j\u00e1 n\u00e3o exista.","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:46"},{"nodeID":"167520","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"167521","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"167522","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"167523","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"167524","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"167525","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"167526","text":"Seria da mais elementar prud\u00eancia n\u00e3o voltar a precisar de lhe pedir dinheiro.","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:46"},{"nodeID":"167527","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: Seria da mais elementar prud\u00eancia n\u00e3o voltar a precisar de lhe pedir dinheiro.","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:46"},{"nodeID":"167528","text":"\u00c9 que nos arriscamos a descobrir que desta vez talvez ningu\u00e9m se queira ingerir na nossa vida.","type":"I","timestamp":"2016-03-29 23:30:46"},{"nodeID":"167529","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/49.html: \u00c9 que nos arriscamos a descobrir que desta vez talvez ningu\u00e9m se queira ingerir na nossa vida.","type":"L","timestamp":"2016-03-29 23:30:46"},{"nodeID":"167530","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"167531","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-29 23:30:47","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"204919","fromID":"128065","toID":"167520","formEdgeID":null},{"edgeID":"204920","fromID":"167520","toID":"128059","formEdgeID":null},{"edgeID":"204921","fromID":"167508","toID":"167520","formEdgeID":null},{"edgeID":"204922","fromID":"167510","toID":"167521","formEdgeID":null},{"edgeID":"204923","fromID":"167521","toID":"167508","formEdgeID":null},{"edgeID":"204924","fromID":"167518","toID":"167522","formEdgeID":null},{"edgeID":"204925","fromID":"167522","toID":"167508","formEdgeID":null},{"edgeID":"204926","fromID":"167512","toID":"167523","formEdgeID":null},{"edgeID":"204927","fromID":"167523","toID":"167518","formEdgeID":null},{"edgeID":"204928","fromID":"167514","toID":"167524","formEdgeID":null},{"edgeID":"204929","fromID":"167524","toID":"167518","formEdgeID":null},{"edgeID":"204930","fromID":"167516","toID":"167525","formEdgeID":null},{"edgeID":"204931","fromID":"167525","toID":"167518","formEdgeID":null},{"edgeID":"204932","fromID":"128059","toID":"167530","formEdgeID":null},{"edgeID":"204933","fromID":"167530","toID":"167528","formEdgeID":null},{"edgeID":"204934","fromID":"167528","toID":"167531","formEdgeID":null},{"edgeID":"204935","fromID":"167531","toID":"167526","formEdgeID":null}],"locutions":[]}