{"nodes":[{"nodeID":"168368","text":"o n\u00famero de refugiados aumentar\u00e1 de novo","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:02:38"},{"nodeID":"168369","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/92.html: o n\u00famero de refugiados aumentar\u00e1 de novo","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:02:38"},{"nodeID":"168370","text":"A nova estrat\u00e9gia ter\u00e1 que ser bem clara antes do Ver\u00e3o","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:02:38"},{"nodeID":"168371","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/92.html: A nova estrat\u00e9gia ter\u00e1 que ser bem clara antes do Ver\u00e3o","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:02:39"},{"nodeID":"168372","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:02:39","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"206440","fromID":"168368","toID":"168372","formEdgeID":null},{"edgeID":"206441","fromID":"168372","toID":"168370","formEdgeID":null}],"locutions":[]}