{"nodes":[{"nodeID":"167548","text":"A situa\u00e7\u00e3o alterou-se.","type":"I","timestamp":"2016-03-30 16:49:21"},{"nodeID":"167549","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: A situa\u00e7\u00e3o alterou-se.","type":"L","timestamp":"2016-03-30 16:49:22"},{"nodeID":"168964","text":"Era de longe a pol\u00edtica mais popular do seu pa\u00eds","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168965","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: Era de longe a pol\u00edtica mais popular do seu pa\u00eds","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168966","text":"o seu partido, a CDU, liderava nas sondagens com uma grande margem de avan\u00e7o","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168967","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: o seu partido, a CDU, liderava nas sondagens com uma grande margem de avan\u00e7o","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168968","text":"At\u00e9 ao fim do Ver\u00e3o passado, a Chanceler alem\u00e3 gozava de uma posi\u00e7\u00e3o invej\u00e1vel","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168969","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: At\u00e9 ao fim do Ver\u00e3o passado, a Chanceler alem\u00e3 gozava de uma posi\u00e7\u00e3o invej\u00e1vel","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168970","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 08:59:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168971","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 08:59:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168972","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 08:59:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168973","text":"Merkel perdeu popularidade","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168974","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: Merkel perdeu popularidade","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:07"},{"nodeID":"168975","text":"Come\u00e7a mesmo a ser contestada no interior do seu partido.","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168976","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: Come\u00e7a mesmo a ser contestada no interior do seu partido.","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168977","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 08:59:08","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168978","text":"est\u00e1 a cair,","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168979","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html:  est\u00e1 a cair,","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168980","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html:  CDU ainda lidera as sondagens","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168981","text":"A CDU ainda lidera as sondagens","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168982","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: A CDU ainda lidera as sondagens","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168983","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-04-13 08:59:08","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"168984","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/88.html: A crise dos refugiados na Alemanha e na Europa pode acabar com o consulado pol\u00edtico de Merkel.","type":"L","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168985","text":"A crise dos refugiados na Alemanha e na Europa pode acabar com o consulado pol\u00edtico de Merkel.","type":"I","timestamp":"2016-04-13 08:59:08"},{"nodeID":"168986","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 08:59:08","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207317","fromID":"168964","toID":"168970","formEdgeID":null},{"edgeID":"207318","fromID":"168970","toID":"168968","formEdgeID":null},{"edgeID":"207319","fromID":"168966","toID":"168971","formEdgeID":null},{"edgeID":"207320","fromID":"168971","toID":"168968","formEdgeID":null},{"edgeID":"207321","fromID":"168968","toID":"168972","formEdgeID":null},{"edgeID":"207322","fromID":"168972","toID":"167548","formEdgeID":null},{"edgeID":"207323","fromID":"168975","toID":"168977","formEdgeID":null},{"edgeID":"207324","fromID":"168977","toID":"168973","formEdgeID":null},{"edgeID":"207325","fromID":"168973","toID":"168972","formEdgeID":null},{"edgeID":"207326","fromID":"168978","toID":"168972","formEdgeID":null},{"edgeID":"207327","fromID":"168981","toID":"168983","formEdgeID":null},{"edgeID":"207328","fromID":"168983","toID":"168978","formEdgeID":null},{"edgeID":"207329","fromID":"167548","toID":"168986","formEdgeID":null},{"edgeID":"207330","fromID":"168986","toID":"168985","formEdgeID":null}],"locutions":[]}