{"nodes":[{"nodeID":"168386","text":"ainda estamos longe da consolida\u00e7\u00e3o fiscal","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168387","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: ainda estamos longe da consolida\u00e7\u00e3o fiscal","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168388","text":"nunca devemos esquecer que mais d\u00e9fice significa mais d\u00edvida","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168389","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: nunca devemos esquecer que mais d\u00e9fice significa mais d\u00edvida","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168390","text":"se esta \u00e9 dada como insustent\u00e1vel aos n\u00edveis a que se encontra, certamente n\u00e3o se tornar\u00e1 sustent\u00e1vel se continuarmos a aumentar a factura","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168391","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: se esta \u00e9 dada como insustent\u00e1vel aos n\u00edveis a que se encontra, certamente n\u00e3o se tornar\u00e1 sustent\u00e1vel se continuarmos a aumentar a factura","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168392","text":"O Governo n\u00e3o chega l\u00e1 mas fez o caminho quase todo e apresenta 2,6% de d\u00e9fice para este ano. \u00c9 uma evolu\u00e7\u00e3o que deve registar-se de forma positiva","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168393","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: O Governo n\u00e3o chega l\u00e1 mas fez o caminho quase todo e apresenta 2,6% de d\u00e9fice para este ano. \u00c9 uma evolu\u00e7\u00e3o que deve registar-se de forma positiva","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168394","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:29:16","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168395","text":"Ant\u00f3nio Costa come\u00e7ou por trabalhar com um d\u00e9fice or\u00e7amental previsional de 3% para este ano","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168396","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: Ant\u00f3nio Costa come\u00e7ou por trabalhar com um d\u00e9fice or\u00e7amental previsional de 3% para este ano","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168397","text":"A descida para 2,6% significa um \u201ccorte\u201d de 750 milh\u00f5es de euros em oito meses","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168398","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: A descida para 2,6% significa um \u201ccorte\u201d de 750 milh\u00f5es de euros em oito meses","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:17"},{"nodeID":"168399","text":"Se em vez do programa do Governo olharmos para o programa eleitoral do PS, a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 ainda mais not\u00e1vel.","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:17"},{"nodeID":"168400","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: Se em vez do programa do Governo olharmos para o programa eleitoral do PS, a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 ainda mais not\u00e1vel.","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:17"},{"nodeID":"168401","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-05 16:29:17","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"206448","fromID":"168386","toID":"168394","formEdgeID":null},{"edgeID":"206449","fromID":"168394","toID":"168392","formEdgeID":null},{"edgeID":"206450","fromID":"168388","toID":"168394","formEdgeID":null},{"edgeID":"206451","fromID":"168390","toID":"168394","formEdgeID":null},{"edgeID":"206452","fromID":"168395","toID":"168401","formEdgeID":null},{"edgeID":"206453","fromID":"168401","toID":"168399","formEdgeID":null},{"edgeID":"206454","fromID":"168397","toID":"168401","formEdgeID":null}],"locutions":[]}