{
  "nodes": [
    {
      "nodeID": "65194",
      "text": "condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas adversas",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65195",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas adversas",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65196",
      "text": "Cerca de 330 migrantes da \u00c1frica subsaariana, que partiram a 7 de fevereiro de uma praia pr\u00f3xima da capital da L\u00edbia, Tripoli, desapareceram ou morreram de frio",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65197",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: Cerca de 330 migrantes da \u00c1frica subsaariana, que partiram a 7 de fevereiro de uma praia pr\u00f3xima da capital da L\u00edbia, Tripoli, desapareceram ou morreram de frio",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65198",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    },
    {
      "nodeID": "65199",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: uma embarca\u00e7\u00e3o da guarda-costeira italiana, que socorria uma das canoas com imigrantes subsaarianos",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65200",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: abordada por uma lancha r\u00e1pida vinda da costa e quatro homens armados de metralhadoras '\"kalachnikov\" amea\u00e7aram as for\u00e7as italianas, exigindo que abandonassem o barco vazio",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65201",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: foi abordada por uma lancha r\u00e1pida vinda da costa e quatro homens armados de metralhadoras '\"kalachnikov\" amea\u00e7aram as for\u00e7as italianas, exigindo que abandonassem o barco vazio",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65202",
      "text": "Um \"incidente alarmante\" ocorreu perto da costa l\u00edbia",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65203",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: Um \"incidente alarmante\" ocorreu perto da costa l\u00edbia",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65204",
      "text": "uma embarca\u00e7\u00e3o da guarda-costeira italiana, que socorria uma das canoas com imigrantes subsaarianos, foi abordada por uma lancha r\u00e1pida vinda da costa e quatro homens armados de metralhadoras '\"kalachnikov\" amea\u00e7aram as for\u00e7as italianas, exigindo que abandonassem o barco vazio",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65205",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: uma embarca\u00e7\u00e3o da guarda-costeira italiana, que socorria uma das canoas com imigrantes subsaarianos, foi abordada por uma lancha r\u00e1pida vinda da costa e quatro homens armados de metralhadoras '\"kalachnikov\" amea\u00e7aram as for\u00e7as italianas, exigindo que abandonassem o barco vazio",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65206",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    },
    {
      "nodeID": "65207",
      "text": "regularmente chegam imigrantes ilegais vindos do Norte de \u00c1frica",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65208",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: regularmente chegam imigrantes ilegais vindos do Norte de \u00c1frica",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65209",
      "text": "AFP referem n\u00fameros mais modestos, admitindo que possam ser resgatadas entre 1200 a 1300 pessoas na opera\u00e7\u00e3o que decorre entre a costa l\u00edbia e a ilha italiana de Lampedusa",
      "type": "I",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65210",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: AFP referem n\u00fameros mais modestos, admitindo que possam ser resgatadas entre 1200 a 1300 pessoas na opera\u00e7\u00e3o que decorre entre a costa l\u00edbia e a ilha italiana de Lampedusa",
      "type": "L",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42"
    },
    {
      "nodeID": "65211",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2015-05-01 20:59:42",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    }
  ],
  "edges": [
    {
      "edgeID": "90286",
      "fromID": "65194",
      "toID": "65198",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "90287",
      "fromID": "65198",
      "toID": "65196",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "90288",
      "fromID": "65204",
      "toID": "65206",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "90289",
      "fromID": "65206",
      "toID": "65202",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "90290",
      "fromID": "65209",
      "toID": "65211",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "90291",
      "fromID": "65211",
      "toID": "65207",
      "formEdgeID": null
    }
  ],
  "locutions": []
}