{"nodes":[{"nodeID":"169773","text":"N\u00e3o nos podemos depois surpreender com o aumento dos n\u00edveis de absten\u00e7\u00e3o","type":"I","timestamp":"2016-04-21 09:58:10"},{"nodeID":"169774","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/116.html: N\u00e3o nos podemos depois surpreender com o aumento dos n\u00edveis de absten\u00e7\u00e3o","type":"L","timestamp":"2016-04-21 09:58:10"},{"nodeID":"264625","text":"Pela raz\u00e3o elementar de que n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel colocar tantos candidatos ao mesmo tempo e de valia t\u00e3o diferente a debater o que quer que seja","type":"I","timestamp":"2017-03-12 22:03:28"},{"nodeID":"264626","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/116.html: Pela raz\u00e3o elementar de que n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel colocar tantos candidatos ao mesmo tempo e de valia t\u00e3o diferente a debater o que quer que seja","type":"L","timestamp":"2017-03-12 22:03:28"},{"nodeID":"264627","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-03-12 22:03:28","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"320324","fromID":"264625","toID":"264627","formEdgeID":null},{"edgeID":"320325","fromID":"264627","toID":"169773","formEdgeID":null}],"locutions":[]}