{"nodes":[{"nodeID":"176723","text":"Cavaco foi afinal mais independente do que se diz, dentro daquele pesado pal\u00e1cio?","type":"I","timestamp":"2016-06-04 22:48:28"},{"nodeID":"176724","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/62.html: Cavaco foi afinal mais independente do que se diz, dentro daquele pesado pal\u00e1cio?","type":"L","timestamp":"2016-06-04 22:48:29"},{"nodeID":"176725","text":"tantos e t\u00e3o permanentes ataques, \u00e0 esquerda, por raz\u00f5es ideol\u00f3gicas, e tantas e t\u00e3o azedas criticas, \u00e0 direita, por raz\u00f5es sociais.","type":"I","timestamp":"2016-06-04 22:48:29"},{"nodeID":"176726","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/62.html: tantos e t\u00e3o permanentes ataques, \u00e0 esquerda, por raz\u00f5es ideol\u00f3gicas, e tantas e t\u00e3o azedas criticas, \u00e0 direita, por raz\u00f5es sociais.","type":"L","timestamp":"2016-06-04 22:48:29"},{"nodeID":"176727","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-04 22:48:29","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216206","fromID":"176725","toID":"176727","formEdgeID":null},{"edgeID":"216207","fromID":"176727","toID":"176723","formEdgeID":null}],"locutions":[]}