{"nodes":[{"nodeID":"172640","text":"verifica-se que a cada gera\u00e7\u00e3o que passa de mu\u00e7ulmanos a viver em sociedades ocidentais, o Isl\u00e3o perde cerca de \u00bc dos seus fi\u00e9is emigrados","type":"I","timestamp":"2016-04-27 15:51:52"},{"nodeID":"172641","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/143.html: verifica-se que a cada gera\u00e7\u00e3o que passa de mu\u00e7ulmanos a viver em sociedades ocidentais, o Isl\u00e3o perde cerca de \u00bc dos seus fi\u00e9is emigrados","type":"L","timestamp":"2016-04-27 15:51:52"},{"nodeID":"172642","text":"Eis um efeito positivo de acolher mu\u00e7ulmanos na Europa","type":"I","timestamp":"2016-04-27 15:51:52"},{"nodeID":"172643","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/143.html: Eis um efeito positivo de acolher mu\u00e7ulmanos na Europa","type":"L","timestamp":"2016-04-27 15:51:52"},{"nodeID":"172644","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-27 15:51:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"211551","fromID":"172640","toID":"172644","formEdgeID":null},{"edgeID":"211552","fromID":"172644","toID":"172642","formEdgeID":null}],"locutions":[]}