{"nodes":[{"nodeID":"127260","text":"\"A Google sempre quis ser uma amiga e parceira da ind\u00fastria de not\u00edcias\", diz, citado pela ag\u00eancia France-Presse, o respons\u00e1vel da empresa pelas parcerias estrat\u00e9gicas na Europa, Carlo D`Asaro Biondo.","type":"I","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127261","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/28.html: \"A Google sempre quis ser uma amiga e parceira da ind\u00fastria de not\u00edcias\", diz, citado pela ag\u00eancia France-Presse, o respons\u00e1vel da empresa pelas parcerias estrat\u00e9gicas na Europa, Carlo D`Asaro Biondo.","type":"L","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127262","text":"A tecnol\u00f3gica norte-americana Google estabeleceu um acordo de 150 milh\u00f5es de euros com oito editores de media europeus no sentido de promover \"jornalismo de alta qualidade atrav\u00e9s da tecnologia e inova\u00e7\u00e3o\", foi hoje anunciado.","type":"I","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127263","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/28.html: A tecnol\u00f3gica norte-americana Google estabeleceu um acordo de 150 milh\u00f5es de euros com oito editores de media europeus no sentido de promover \"jornalismo de alta qualidade atrav\u00e9s da tecnologia e inova\u00e7\u00e3o\", foi hoje anunciado.","type":"L","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127264","text":"No acordo agora assinado, a Google compromete-se a desenvolver produtos voltados para aumentar a visualiza\u00e7\u00e3o das not\u00edcias na Internet e tamb\u00e9m investir na forma\u00e7\u00e3o digital e na investiga\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria.","type":"I","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127265","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/28.html: No acordo agora assinado, a Google compromete-se a desenvolver produtos voltados para aumentar a visualiza\u00e7\u00e3o das not\u00edcias na Internet e tamb\u00e9m investir na forma\u00e7\u00e3o digital e na investiga\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria.","type":"L","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127266","text":"O Digital News Initiative integra a Google e empresas como a Les Echos (Fran\u00e7a), FAZ e Die Zeit (Alemanha), The Financial Times e The Guardian (Reino Unido), NRC Media (Holanda), El Pais (Espanha) e La Stampa (It\u00e1lia), para al\u00e9m de organiza\u00e7\u00f5es e associa\u00e7\u00f5es de media na Europa.","type":"I","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127267","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/28.html:  O Digital News Initiative integra a Google e empresas como a Les Echos (Fran\u00e7a), FAZ e Die Zeit (Alemanha), The Financial Times e The Guardian (Reino Unido), NRC Media (Holanda), El Pais (Espanha) e La Stampa (It\u00e1lia), para al\u00e9m de organiza\u00e7\u00f5es e associa\u00e7\u00f5es de media na Europa.","type":"L","timestamp":"2016-02-01 17:54:52"},{"nodeID":"127268","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-02-01 17:54:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"127269","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-02-01 17:54:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"127270","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-02-01 17:54:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"127271","text":"Contudo, reconheceu o respons\u00e1vel, \"v\u00e1rias vezes\" houve uma \"m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o\" do relacionamento da Google com a ind\u00fastria dos media.","type":"I","timestamp":"2016-02-01 17:54:53"},{"nodeID":"127272","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/28.html:  Contudo, reconheceu o respons\u00e1vel, \"v\u00e1rias vezes\" houve uma \"m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o\" do relacionamento da Google com a ind\u00fastria dos media.","type":"L","timestamp":"2016-02-01 17:54:53"},{"nodeID":"127273","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-02-01 17:54:53","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"127274","text":"A iniciativa - com o nome Digital News Initiative (DNI) - surge ap\u00f3s o comportamento concorrencial da Google ter sido questionado pela Comiss\u00e3o Europeia em tempos recentes.","type":"I","timestamp":"2016-02-01 17:54:53"},{"nodeID":"127275","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/28.html: A iniciativa - com o nome Digital News Initiative (DNI) - surge ap\u00f3s o comportamento concorrencial da Google ter sido questionado pela Comiss\u00e3o Europeia em tempos recentes.","type":"L","timestamp":"2016-02-01 17:54:53"},{"nodeID":"127276","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-02-01 17:54:53","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"}],"edges":[{"edgeID":"168202","fromID":"127266","toID":"127268","formEdgeID":null},{"edgeID":"168203","fromID":"127268","toID":"127262","formEdgeID":null},{"edgeID":"168204","fromID":"127264","toID":"127269","formEdgeID":null},{"edgeID":"168205","fromID":"127269","toID":"127262","formEdgeID":null},{"edgeID":"168206","fromID":"127262","toID":"127270","formEdgeID":null},{"edgeID":"168207","fromID":"127270","toID":"127260","formEdgeID":null},{"edgeID":"168208","fromID":"127271","toID":"127273","formEdgeID":null},{"edgeID":"168209","fromID":"127273","toID":"127260","formEdgeID":null},{"edgeID":"168210","fromID":"127274","toID":"127276","formEdgeID":null},{"edgeID":"168211","fromID":"127276","toID":"127260","formEdgeID":null}],"locutions":[]}