{"nodes":[{"nodeID":"65202","text":"Um \"incidente alarmante\" ocorreu perto da costa l\u00edbia","type":"I","timestamp":"2015-05-01 20:59:42"},{"nodeID":"65203","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: Um \"incidente alarmante\" ocorreu perto da costa l\u00edbia","type":"L","timestamp":"2015-05-01 20:59:42"},{"nodeID":"92411","text":"segundo um comunicado do Minist\u00e9rio dos Transportes italiano: uma embarca\u00e7\u00e3o da guarda-costeira italiana, que socorria uma das canoas com imigrantes subsaarianos, foi abordada por uma lancha r\u00e1pida vinda da costa e quatro homens armados de metralhadoras '\"kalachnikov\" amea\u00e7aram as for\u00e7as italianas, exigindo que abandonassem o barco vazio.","type":"I","timestamp":"2015-08-07 21:59:52"},{"nodeID":"92412","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/10.html: segundo um comunicado do Minist\u00e9rio dos Transportes italiano: uma embarca\u00e7\u00e3o da guarda-costeira italiana, que socorria uma das canoas com imigrantes subsaarianos, foi abordada por uma lancha r\u00e1pida vinda da costa e quatro homens armados de metralhadoras '\"kalachnikov\" amea\u00e7aram as for\u00e7as italianas, exigindo que abandonassem o barco vazio.","type":"L","timestamp":"2015-08-07 21:59:52"},{"nodeID":"92413","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-08-07 21:59:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"121093","fromID":"92411","toID":"92413","formEdgeID":null},{"edgeID":"121094","fromID":"92413","toID":"65202","formEdgeID":null}],"locutions":[]}