{"nodes":[{"nodeID":"176682","text":"Mas afinal as elei\u00e7\u00f5es presidenciais s\u00e3o quase irrelevantes.","type":"I","timestamp":"2016-06-02 18:49:43"},{"nodeID":"176683","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/241.html: Mas afinal as elei\u00e7\u00f5es presidenciais s\u00e3o quase irrelevantes.","type":"L","timestamp":"2016-06-02 18:49:44"},{"nodeID":"176684","text":"Ningu\u00e9m liga a campanha.","type":"I","timestamp":"2016-06-02 18:49:44"},{"nodeID":"176685","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/241.html: Ningu\u00e9m liga a campanha.","type":"L","timestamp":"2016-06-02 18:49:44"},{"nodeID":"176686","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-02 18:49:44","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216188","fromID":"176684","toID":"176686","formEdgeID":null},{"edgeID":"216189","fromID":"176686","toID":"176682","formEdgeID":null}],"locutions":[]}