{"nodes":[{"nodeID":"263923","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/111.html: As minhas limita\u00e7\u00f5es n\u00e3o determinam os meus limites","type":"L","timestamp":"2017-03-07 23:22:08"},{"nodeID":"263924","text":"entende as limita\u00e7\u00f5es como um desafio a superar","type":"I","timestamp":"2017-03-07 23:22:08"},{"nodeID":"263925","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/111.html: entende as limita\u00e7\u00f5es como um desafio a superar","type":"L","timestamp":"2017-03-07 23:22:08"},{"nodeID":"263926","text":"Mafalda n\u00e3o tem uma atitude passiva:","type":"I","timestamp":"2017-03-07 23:22:09"},{"nodeID":"263927","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/111.html: Mafalda n\u00e3o tem uma atitude passiva:","type":"L","timestamp":"2017-03-07 23:22:09"},{"nodeID":"263928","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-03-07 23:22:09","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"263929","text":"Na sua vida n\u00e3o h\u00e1 tempo, nem vagar, para as lamenta\u00e7\u00f5es","type":"I","timestamp":"2017-03-07 23:22:09"},{"nodeID":"263930","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/111.html: Na sua vida n\u00e3o h\u00e1 tempo, nem vagar, para as lamenta\u00e7\u00f5es","type":"L","timestamp":"2017-03-07 23:22:09"},{"nodeID":"263931","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-03-07 23:22:09","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"318998","fromID":"263926","toID":"263928","formEdgeID":null},{"edgeID":"318999","fromID":"263928","toID":"263924","formEdgeID":null},{"edgeID":"319000","fromID":"263926","toID":"263931","formEdgeID":null},{"edgeID":"319001","fromID":"263931","toID":"263929","formEdgeID":null}],"locutions":[]}