{"nodes":[{"nodeID":"168362","text":"Durante este ano, haver\u00e1 cinco elei\u00e7\u00f5es regionais (nos Lander)","type":"I","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168363","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/90.html: Durante este ano, haver\u00e1 cinco elei\u00e7\u00f5es regionais (nos Lander)","type":"L","timestamp":"2016-04-05 15:54:08"},{"nodeID":"168992","text":"2016 ser\u00e1 decisivo para o futuro pol\u00edtico de Merkel","type":"I","timestamp":"2016-04-13 09:06:16"},{"nodeID":"168993","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/90.html: 2016 ser\u00e1 decisivo para o futuro pol\u00edtico de Merkel","type":"L","timestamp":"2016-04-13 09:06:16"},{"nodeID":"168994","text":"Se a CDU sofrer maus resultados \u2013 e sabe-se como as elei\u00e7\u00f5es regionais costumam ser complicadas para os partidos no poder \u2013 a vida ficar\u00e1 muito dif\u00edcil para Merkel","type":"I","timestamp":"2016-04-13 09:06:17"},{"nodeID":"168995","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/90.html: Se a CDU sofrer maus resultados \u2013 e sabe-se como as elei\u00e7\u00f5es regionais costumam ser complicadas para os partidos no poder \u2013 a vida ficar\u00e1 muito dif\u00edcil para Merkel","type":"L","timestamp":"2016-04-13 09:06:17"},{"nodeID":"168996","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-13 09:06:17","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207335","fromID":"168362","toID":"168996","formEdgeID":null},{"edgeID":"207336","fromID":"168996","toID":"168992","formEdgeID":null},{"edgeID":"207337","fromID":"168994","toID":"168996","formEdgeID":null}],"locutions":[]}