{"nodes":[{"nodeID":"176649","text":"pode ser sin\u00f3nimo de liberdade e responsabilidade","type":"I","timestamp":"2016-05-31 23:38:34"},{"nodeID":"176650","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/74.html: pode ser sin\u00f3nimo de liberdade e responsabilidade","type":"L","timestamp":"2016-05-31 23:38:34"},{"nodeID":"176651","text":"o respeito pr\u00f3prio passa por n\u00e3o deixar as emo\u00e7\u00f5es ref\u00e9ns dos cigarros e, tamb\u00e9m, por realizar que deixar de fumar n\u00e3o \u00e9 uma trai\u00e7\u00e3o a si mesmo, nem \u00e0 cultura de uma vida inteira","type":"I","timestamp":"2016-05-31 23:38:34"},{"nodeID":"176652","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/74.html: o respeito pr\u00f3prio passa por n\u00e3o deixar as emo\u00e7\u00f5es ref\u00e9ns dos cigarros e, tamb\u00e9m, por realizar que deixar de fumar n\u00e3o \u00e9 uma trai\u00e7\u00e3o a si mesmo, nem \u00e0 cultura de uma vida inteira","type":"L","timestamp":"2016-05-31 23:38:34"},{"nodeID":"176653","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-05-31 23:38:34","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216173","fromID":"176651","toID":"176653","formEdgeID":null},{"edgeID":"216174","fromID":"176653","toID":"176649","formEdgeID":null}],"locutions":[]}