{"nodes":[{"nodeID":"260214","text":"Merkel e o governo alem\u00e3o tudo far\u00e3o para que isso n\u00e3o aconte\u00e7a.","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:33:29"},{"nodeID":"260215","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/94.html: Merkel e o governo alem\u00e3o tudo far\u00e3o para que isso n\u00e3o aconte\u00e7a.","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:33:29"},{"nodeID":"260216","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/94.html: fecho das fronteiras dos dois pa\u00edses com o sul","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:33:29"},{"nodeID":"260217","text":"o fecho das fronteiras dos dois pa\u00edses com o sul","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:33:29"},{"nodeID":"260218","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/94.html: o fecho das fronteiras dos dois pa\u00edses com o sul","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:33:29"},{"nodeID":"260219","text":"H\u00e1 quem comece a defender uma alternativa, sobretudo na Alemanha e na \u00c1ustria","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:33:29"},{"nodeID":"260220","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/94.html: H\u00e1 quem comece a defender uma alternativa, sobretudo na Alemanha e na \u00c1ustria","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:33:29"},{"nodeID":"260221","text":"uma solu\u00e7\u00e3o muito m\u00e1 para a UE","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:33:30"},{"nodeID":"260222","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/94.html: uma solu\u00e7\u00e3o muito m\u00e1 para a UE","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:33:30"},{"nodeID":"260223","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:33:30","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"260224","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:33:30","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"260225","text":"cria\u00e7\u00e3o de uma esp\u00e9cie de \u201cmini-Schengen do Norte\u201d, deixando de fora a It\u00e1lia, a Eslov\u00e9nia, a Cro\u00e1cia e a Gr\u00e9cia","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:33:30"},{"nodeID":"260226","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/94.html: cria\u00e7\u00e3o de uma esp\u00e9cie de \u201cmini-Schengen do Norte\u201d, deixando de fora a It\u00e1lia, a Eslov\u00e9nia, a Cro\u00e1cia e a Gr\u00e9cia","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:33:30"},{"nodeID":"260227","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:33:30","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"312826","fromID":"260221","toID":"260223","formEdgeID":null},{"edgeID":"312827","fromID":"260223","toID":"260214","formEdgeID":null},{"edgeID":"312828","fromID":"260219","toID":"260224","formEdgeID":null},{"edgeID":"312829","fromID":"260224","toID":"260217","formEdgeID":null},{"edgeID":"312830","fromID":"260214","toID":"260227","formEdgeID":null},{"edgeID":"312831","fromID":"260227","toID":"260225","formEdgeID":null}],"locutions":[]}