{"nodes":[{"nodeID":"92414","text":"n\u00e3o ser\u00e1 de estranhar que algu\u00e9m volte a tentar alterar o nome do treinador portista.","type":"I","timestamp":"2015-08-07 22:06:16"},{"nodeID":"92415","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html:  n\u00e3o ser\u00e1 de estranhar que algu\u00e9m volte a tentar alterar o nome do treinador portista.","type":"L","timestamp":"2015-08-07 22:06:16"},{"nodeID":"92416","text":"tendo em conta que a Wikip\u00e9dia resulta de contributos dos internautas,","type":"I","timestamp":"2015-08-07 22:06:16"},{"nodeID":"92417","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html: tendo em conta que a Wikip\u00e9dia resulta de contributos dos internautas,","type":"L","timestamp":"2015-08-07 22:06:16"},{"nodeID":"92418","text":"desde que Lopetegui e Jorge Jesus, treinador do Benfica, se travaram de raz\u00f5es no passado domingo que a p\u00e1gina de Julen Lopetegui Argote tem vindo a sofrer v\u00e1rias altera\u00e7\u00f5es que pretendem ora fazer chacota com o nome do treinador basco, ora corrigir o nome e apresent\u00e1-lo com a grafia correta.","type":"I","timestamp":"2015-08-07 22:06:16"},{"nodeID":"92419","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html:  desde que Lopetegui e Jorge Jesus, treinador do Benfica, se travaram de raz\u00f5es no passado domingo que a p\u00e1gina de Julen Lopetegui Argote tem vindo a sofrer v\u00e1rias altera\u00e7\u00f5es que pretendem ora fazer chacota com o nome do treinador basco, ora corrigir o nome e apresent\u00e1-lo com a grafia correta.","type":"L","timestamp":"2015-08-07 22:06:16"},{"nodeID":"92420","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-08-07 22:06:16","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"121095","fromID":"92416","toID":"92420","formEdgeID":null},{"edgeID":"121096","fromID":"92420","toID":"92414","formEdgeID":null},{"edgeID":"121097","fromID":"92418","toID":"92420","formEdgeID":null}],"locutions":[]}