{"nodes":[{"nodeID":"168386","text":"ainda estamos longe da consolida\u00e7\u00e3o fiscal","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168387","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: ainda estamos longe da consolida\u00e7\u00e3o fiscal","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168388","text":"nunca devemos esquecer que mais d\u00e9fice significa mais d\u00edvida","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168389","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: nunca devemos esquecer que mais d\u00e9fice significa mais d\u00edvida","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"177267","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-06-15 23:16:05","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"216751","fromID":"168388","toID":"177267","formEdgeID":null},{"edgeID":"216752","fromID":"177267","toID":"168386","formEdgeID":null}],"locutions":[]}