{"nodes":[{"nodeID":"260247","text":"J\u00e1 podemos fazer algumas contas sobre as op\u00e7\u00f5es sociais na reposi\u00e7\u00e3o de rendimentos","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:48:42"},{"nodeID":"260248","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/102.html: J\u00e1 podemos fazer algumas contas sobre as op\u00e7\u00f5es sociais na reposi\u00e7\u00e3o de rendimentos","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:48:43"},{"nodeID":"260249","text":"aumentos de presta\u00e7\u00f5es de 150 milh\u00f5es de euros.","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:48:43"},{"nodeID":"260250","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/102.html: aumentos de presta\u00e7\u00f5es de 150 milh\u00f5es de euros.","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:48:43"},{"nodeID":"260251","text":"pens\u00f5es mais baixas aumentariam, no m\u00e1ximo, entre um e 2,5 euros por m\u00eas","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:48:43"},{"nodeID":"260252","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/102.html:  pens\u00f5es mais baixas aumentariam, no m\u00e1ximo, entre um e 2,5 euros por m\u00eas","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:48:43"},{"nodeID":"260253","text":"abonos de fam\u00edlias sobem, quanto muito, 5 euros","type":"I","timestamp":"2017-02-05 22:48:43"},{"nodeID":"260254","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/102.html: abonos de fam\u00edlias sobem, quanto muito, 5 euros","type":"L","timestamp":"2017-02-05 22:48:43"},{"nodeID":"260255","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:48:43","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"260256","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:48:43","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"260257","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-02-05 22:48:43","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"312840","fromID":"260249","toID":"260255","formEdgeID":null},{"edgeID":"312841","fromID":"260255","toID":"260247","formEdgeID":null},{"edgeID":"312842","fromID":"260251","toID":"260256","formEdgeID":null},{"edgeID":"312843","fromID":"260256","toID":"260247","formEdgeID":null},{"edgeID":"312844","fromID":"260253","toID":"260257","formEdgeID":null},{"edgeID":"312845","fromID":"260257","toID":"260247","formEdgeID":null}],"locutions":[]}