{"nodes":[{"nodeID":"172675","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/179.html: Em 2014, a sa\u00edda limpa foi anunciada e, com isso, o governo P\u00e0F declarou o sucesso da sua pol\u00edtica.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 17:02:00"},{"nodeID":"172676","text":"Ao contr\u00e1rio do que se apregoa, na pr\u00e1tica estamos com um programa cautelar.","type":"I","timestamp":"2016-04-27 17:02:00"},{"nodeID":"172677","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/179.html: Ao contr\u00e1rio do que se apregoa, na pr\u00e1tica estamos com um programa cautelar.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 17:02:00"},{"nodeID":"172678","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/179.html: Infelizmente, \u00e9 mentira.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 17:02:00"},{"nodeID":"172679","text":"Em 2014, a sa\u00edda limpa foi anunciada e, com isso, o governo P\u00e0F declarou o sucesso da sua pol\u00edtica. Infelizmente, \u00e9 mentira.","type":"I","timestamp":"2016-04-27 17:02:00"},{"nodeID":"172680","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/179.html: Em 2014, a sa\u00edda limpa foi anunciada e, com isso, o governo P\u00e0F declarou o sucesso da sua pol\u00edtica. Infelizmente, \u00e9 mentira.","type":"L","timestamp":"2016-04-27 17:02:00"},{"nodeID":"172681","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-27 17:02:00","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"211565","fromID":"172676","toID":"172681","formEdgeID":null},{"edgeID":"211566","fromID":"172681","toID":"172679","formEdgeID":null}],"locutions":[]}