{"nodes":[{"nodeID":"168395","text":"Ant\u00f3nio Costa come\u00e7ou por trabalhar com um d\u00e9fice or\u00e7amental previsional de 3% para este ano","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168396","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: Ant\u00f3nio Costa come\u00e7ou por trabalhar com um d\u00e9fice or\u00e7amental previsional de 3% para este ano","type":"L","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"168397","text":"A descida para 2,6% significa um \u201ccorte\u201d de 750 milh\u00f5es de euros em oito meses","type":"I","timestamp":"2016-04-05 16:29:16"},{"nodeID":"169094","text":"\u00c9 uma evolu\u00e7\u00e3o que deve registar-se de forma positiva","type":"I","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169095","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: \u00c9 uma evolu\u00e7\u00e3o que deve registar-se de forma positiva","type":"L","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169096","text":"ainda estamos longe da consolida\u00e7\u00e3o fiscal e nunca devemos esquecer que mais d\u00e9fice significa mais d\u00edvida","type":"I","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169097","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: ainda estamos longe da consolida\u00e7\u00e3o fiscal e nunca devemos esquecer que mais d\u00e9fice significa mais d\u00edvida","type":"L","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169098","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-14 10:31:47","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"169099","text":"Se em vez do programa do Governo olharmos para o programa eleitoral do PS, a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 ainda mais not\u00e1vel","type":"I","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169100","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: Se em vez do programa do Governo olharmos para o programa eleitoral do PS, a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 ainda mais not\u00e1vel","type":"L","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169101","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html:  A descida para 2,6% significa um \u201ccorte\u201d de 750 milh\u00f5es de euros em oito meses","type":"L","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169102","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-14 10:31:47","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"169103","text":"n\u00e3o se tornar\u00e1 sustent\u00e1vel se continuarmos a aumentar a factura","type":"I","timestamp":"2016-04-14 10:31:47"},{"nodeID":"169104","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: n\u00e3o se tornar\u00e1 sustent\u00e1vel se continuarmos a aumentar a factura","type":"L","timestamp":"2016-04-14 10:31:48"},{"nodeID":"169105","text":"E se esta \u00e9 dada como insustent\u00e1vel aos n\u00edveis a que se encontra","type":"I","timestamp":"2016-04-14 10:31:48"},{"nodeID":"169106","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/99.html: E se esta \u00e9 dada como insustent\u00e1vel aos n\u00edveis a que se encontra","type":"L","timestamp":"2016-04-14 10:31:48"},{"nodeID":"169107","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-14 10:31:48","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"207444","fromID":"169096","toID":"169098","formEdgeID":null},{"edgeID":"207445","fromID":"169098","toID":"169094","formEdgeID":null},{"edgeID":"207446","fromID":"168395","toID":"169102","formEdgeID":null},{"edgeID":"207447","fromID":"169102","toID":"169099","formEdgeID":null},{"edgeID":"207448","fromID":"168397","toID":"169102","formEdgeID":null},{"edgeID":"207449","fromID":"169105","toID":"169107","formEdgeID":null},{"edgeID":"207450","fromID":"169107","toID":"169103","formEdgeID":null}],"locutions":[]}