{
  "nodes": [
    {
      "nodeID": "176771",
      "text": "iniciou o fim de Merkel",
      "type": "I",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176772",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: iniciou o fim de Merkel",
      "type": "L",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176773",
      "text": "A declara\u00e7\u00e3o p\u00fablica de boas vindas aos refugiados durante o Ver\u00e3o do ano passado",
      "type": "I",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176774",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: A declara\u00e7\u00e3o p\u00fablica de boas vindas aos refugiados durante o Ver\u00e3o do ano passado",
      "type": "L",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176775",
      "text": "a maioria dos cidad\u00e3os se interrogou se o seu l\u00edder",
      "type": "I",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176776",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: a maioria dos cidad\u00e3os se interrogou se o seu l\u00edder",
      "type": "L",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176777",
      "text": "ap\u00f3s uma d\u00e9cada no poder, perdeu a no\u00e7\u00e3o da realidade",
      "type": "I",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176778",
      "text": "http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/89.html: ap\u00f3s uma d\u00e9cada no poder, perdeu a no\u00e7\u00e3o da realidade",
      "type": "L",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:51"
    },
    {
      "nodeID": "176779",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:52",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    },
    {
      "nodeID": "176780",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:52",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    },
    {
      "nodeID": "176781",
      "text": "Default Inference",
      "type": "RA",
      "timestamp": "2016-06-04 23:40:52",
      "scheme": "Default Inference",
      "schemeID": "72"
    }
  ],
  "edges": [
    {
      "edgeID": "216228",
      "fromID": "176773",
      "toID": "176779",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "216229",
      "fromID": "176779",
      "toID": "176771",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "216230",
      "fromID": "176775",
      "toID": "176780",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "216231",
      "fromID": "176780",
      "toID": "176771",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "216232",
      "fromID": "176777",
      "toID": "176781",
      "formEdgeID": null
    },
    {
      "edgeID": "216233",
      "fromID": "176781",
      "toID": "176771",
      "formEdgeID": null
    }
  ],
  "locutions": []
}