{"nodes":[{"nodeID":"166899","text":"O desemprego na profiss\u00e3o de facto est\u00e1 elevad\u00edssimo, muito perto dos 33%","type":"I","timestamp":"2016-03-23 17:40:26"},{"nodeID":"166900","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/42.html:  O desemprego na profiss\u00e3o de facto est\u00e1 elevad\u00edssimo, muito perto dos 33%","type":"L","timestamp":"2016-03-23 17:40:26"},{"nodeID":"166901","text":"\u00e9 necess\u00e1ria uma ac\u00e7\u00e3o activa e incisiva junto das entidades (in) competentes e incrementar as sinergias juntos das associa\u00e7\u00f5es representativas","type":"I","timestamp":"2016-03-23 17:40:27"},{"nodeID":"166902","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/42.html: \u00e9 necess\u00e1ria uma ac\u00e7\u00e3o activa e incisiva junto das entidades (in) competentes e incrementar as sinergias juntos das associa\u00e7\u00f5es representativas","type":"L","timestamp":"2016-03-23 17:40:27"},{"nodeID":"166903","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-03-23 17:40:27","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"203992","fromID":"166899","toID":"166903","formEdgeID":null},{"edgeID":"203993","fromID":"166903","toID":"166901","formEdgeID":null}],"locutions":[]}